[KPOP] 2019 K-pop討論區 (24)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

屌

加油

收皮啦你比邊狗笠狗喪狗歌神Jacky賓仔賓妹射疤佬改名狗光明左使范善唔識寫佛利民昂山Seulgi 毒發身亡斬鳩sir姜東昊老公百里香老細會然唔係好gay果斷馬克段宜恩Lay.Z XX?公關叔叔朝九晚十奴隸6永三和紅姐許志安龍湋紋林袓舜陳振聰葉繼歡張子強跛豪Jack the ripper何君堯張建宗李家超林奠盧偉聰石鏡泉肥媽陳小春叻哥譚伯梁嘉輝張致恆周永恆王子恒沙sir隻揪sir Wave sir連登會然加拿大北極熊勝利鄭俊英李宗泫崔鐘訓Roy Kim Eddy kim強仁金希澈金亨俊朴有天愚景天尹書彬元赫金用陳奶共霖姜至奐張偽興蝗嘉尔蝗旭熙蝗蛆藍吳啟華田海華瘟兆輪雞姦至頻死邊緣再每日帶住你個潰瘍肛門活到2047年再比全蟈公安內射你的疤

BOL4(볼빨간사춘기) _ Workaholic(워커홀릭)

金義聖

新人留名

新人lm

bbg

好正

LM

光復香港 時代革命

護舒舒

死導彈狗落地獄

Lm

導狗以黎咪撚開post la

@鳳凰天使TSKS

#張龍俊酒駕視頻# 昨晚SBS《8新聞》報導了自由韓國黨議員張濟源的兒子#NO:EL#（本名張龍俊 ）酒後駕車事故當時的監控和被害人李某的證詞。當時張龍俊駕駛著一輛白色奔馳在公路上疾馳，結果撞到了摩托車，據悉當地限速為60公里，但張龍俊喝得酩酊大醉，時速達100公里。受害者李某說:"張龍俊要以治療費的名義給協議金，要求掩蓋此事。"接著他補充道:"(張龍俊的)母親懇求我(達成協議)"，"說從做媽媽的立場來說覺得很對不起，出大事了"。警方還表示，將迅速調查張龍俊涉嫌調換司機，捲走財物等問題。

支持

正呀 屌你

你時差差幾日？

你數數佢

lm

@鳳凰天使TSKS

#exo chen發售第二張迷你專輯# 的第二張迷你專輯《致親愛的你(Dear my dear)》將於10月1日發售，其中共收錄6首歌，將讓粉絲領略到更加成熟的SOLO歌手CHEN的音樂感性。CHEN今年4月發行的首張迷你專輯《April, and a flower》在iTunes排行榜全球33個地區中排名第一，在韓國音樂排行榜中也登上了一位，SOLO活動十分成功

@鳳凰天使TSKS

#Queendom被疑投票作假##劇綜fun映匯# Mnet節目排名造假風波又起，Mnet綜藝《#Queendom# 》也被指投票造假。本月5日播出的Queendom第二集中的"自我評價"，當天要為第一場比賽的6隊打分，熱門歌曲舞台總分為1萬分，由普通觀眾評價7000分，特別評價2000分，Queendom自我評價1000分組成。其中自我評價由6個隊分別指定比自己"上"、"下"的隊進行評分。 按照原來的規定，應該各出現6票，但播出畫面中缺少"上"的3票，只有6票"下"票的去向，因為根據票數排名產生變動,觀眾們要求Mnet查明真相。

對此《Queendom》方面表示:"不會有造假爭議。" 之前趙旭亨PD在記者見面會上表示:"對於Mnet的投票造假嫌疑表示非常慎重"，"在進行投票的最後直播中，將設置'投票參觀人'，讓關注參觀投票現場"。但是在沒有公告和原始數據的情況下，Mnet方面只拿出解釋文的態度也引起了觀眾的不滿。

Someone emailed mnet about why only 3 votes were revealed for "who did better"..said they're sorry they didn't explain it better on broadcast, but groups who felt they were the best didn't have to choose someone "better".

Gchi

CHUNG HA(청하), Mommy Son(마미손) _ FAST(달려)

覺得自己隊最好可以唔揀好過自己既隊，但就一定要揀差過自己既隊，即係揀公定字都一定有位畀mnet入。

[MV] BOL4(볼빨간사춘기) _ 25

年初離開前東家後的 Ailee 以獨立歌手之姿活動了一陣子，不久前還推出久違的正規專輯，如今她也決定自立門戶！

Ailee 今天（11 日）在自己的 Instagram 上親自宣布了這個消息：「帶著從新開始的心情，我會和新公司的各位合為一體、一起努力地活動的！就像 Rocket3 Entertainment 帶有的意義一樣，和許多藝人還有想合作的各位攜手，我會努力成為讓你們感到自豪的 Ailee，帶領大家像火箭一樣一飛沖天，展開精彩的國際化活動！」

最後 Ailee 也表示：「以後也請大家多多關注 Rocket3 的各種平台，！！」並附上了官方網站、推特⋯⋯等各個官方管道的連結，並透露「好像因為關注過量，超過一天的數據傳送量，網站都壞掉了⋯⋯」。

今年 7 月時 Ailee 帶著久違的正規專輯〈butterFLY〉回歸，主打歌 "Room Shaker" 展現了和過去截然不同的風格，也期待她擁有自己的公司後會有什麼新表現！

@韓國me2day

【xportsnews】[樂童音樂家李燦赫26日將出版首部小說《遇見水的魚》]11日，YG Ent 通過官網公開了李燦赫的小說《遇見水的魚》的海報。他通過該小說講述了關於樂童音樂家新專輯的創作和想法，同時也融入他的人生價值觀和藝術觀點，令人期待。特別是該小說和樂童的正規三輯具有聯繫性，通過小說和專輯可以有趣地瞭解他所想要表達的世界觀。

@韓流

三代（韓國算法）女團Melon在榜100天以上的歌曲
(cr pann)

老楊一收皮
akmu即刻可以出黎

阿哥揀呢兩年服兵役 簡直係完美既時間

完美避開大災難

下次你咪開po啦

估唔到mmm decal咁高 識貨
果陣唔係青龍電影頒獎禮 連一個一位都冇

i miss you唔係主打都入到

依家嗰啲音樂節目一位愈黎愈唔值錢

omg d主打首首都好聽咁濟

愚樂台群星

有你份

粒粒都係愚台明星

唔知有冇old news 港姐亞軍係仙后 五人飯

琴日集queendom 引戰黑哨狗mnet冇得發揮
睇得好舒服

mamamoo同aoa 好癲

@韓國me2day

【OSEN獨家】[AB6IX將於10月初回歸，「努力準備中，好奇粉絲們的反應」]13誒，據OSEN獨家報導，對於AB6IX將於10月初回歸，李大輝表示：「怎麼看都是超高速回歸。我們在進行《BREATHE》活動的同時為新專輯做準備。現在也在努力準備中。很好奇粉絲們會做出什麼樣的反應，如果能有更多的人們認識我們的話就好了。」

對於「對新專輯的提示是什麼？」李大輝表示：「很多，某些東西很多。」金東賢表示：「（提示）都給出來了。」

在採訪中，林煐岷表示：「這次回歸，我想給大家展示男人的一面，一個很有魄力的形象。」朴佑鎮對於下半年計畫表示：「像以前一樣繼續努力。希望能有更多的時間與粉絲進行交流。想成為被更多的人知道，得到認可的歌手。希望到下半年為止，沒有人會受傷。」田雄向粉絲們送上了中秋問候：「路上一定要注意安全，多吃點好吃的東西。希望大家和家人度過幸福的時光。」

@哎一股清流

【theqoo】超級坦率而令人驚訝的雪炫的採訪.JPG

祝你班傻鳩 中秋節快樂

睇完今集queendom 更加佩服編曲同設計成個舞台流程嘅人 同一副曲、詞 呢d野變左個感覺可以咁唔同
cover stage 好有新鮮感呀 如果女團互相有多d cover stage就好

@韓國me2day

【Newsen】[楊賢碩是否介入「B.I毒品事件」警方正式開始調查]14日，據警方透露，警方關於「YG楊賢碩前代表是否介入YG所屬組合iKON的前成員B.I過去購買毒品事件和當時的警方調查」這一疑惑正式開始調查。負責調查該事件的京畿道地方警察廳將於下周傳喚B.I，對其在2016年是否向熟人A某要求購買大麻以及是否吸食大麻進行調查。

在對B.I調查之前，警方會先對A某進行調查。A某在2016年因吸食大麻被捕之後曾向警方說出B.I曾通過聊天軟件向自己要求購買大麻，但在之後的調查中A某又改口說是說錯了話。對此A某表示，推翻陳述之前YG楊賢碩前代表對他有進行過威脅。

據悉，警方在調查了B.I購買和吸食大麻事件之後，表示會對楊賢碩前代表對A某遊說和威脅進行調查。同時警方相關人士表示「雖然調查中的詳細內容不能說明，但是正在協調B.I等調查日程，聽取他們的陳述後，確認陳述內容是否屬實」。

另外，引起爭議之後B.I退出了iKON，楊賢碩辭去公司所有職務。

[新聞] 姜丹尼爾稱從沒在中國表演被質疑港獨台

[情報] YOUTUBE音樂排行榜將不記入付費廣告播放次數

bp俾人串到

正常嘅 once大台

(ENG SUB) 韩国kpop走向灭亡的理由，忍不住说一句 (케이팝의 몰락 위기?!)

講得幾好，希望大家可以睇睇

【逆權運動】韓星金義聖被獅子山人鏈感動 勇闖銅鑼灣示威區親身撐港

親身connect。

佢係前SM高層喎，當然講得好啦。

Kim euiseung

Kim euisung

咪撚po隻護旗垃圾

唔知嗰條垃圾王嘉爾會點樣睇

佢係IG真係幫香港做咗好多宣傳

fol咗pish pish

王嘉爾繼續高調表白愛國心跡 歌詞有「我是中國90後」登微博熱搜

@韓國me2day

【日刊體育】[Jessi將於23日發行單曲，時隔1年零2個月回歸]16日，P NATION方面表示：「Jessi確定將於23日推出新單曲。」此次單曲是她繼去年夏天發表的單曲《Down》之後時隔1年零2個月發行的新曲，也是與P NATION簽約後首次發表的新曲

@漂亮虎咚咚

安宰賢最終謝絕出演<新西遊記7>。相關人士表示，安宰賢最近向製作組轉達了自己的意思：「不想因為自己的私人問題給節目和同事們添麻煩。」「現在的狀態很難通過綜藝節目給大家帶去歡笑。」

@鳳凰天使TSKS

9月16日下午將會對涉嫌違反性暴力犯罪處罰等有關特例法的鄭俊英超話，#崔鐘勳# 等5人進行第六次公審。

由於此次公審要審問證人，為了保護受害人公審將會以非公開方式進行。

鄭俊英和崔鐘勳涉嫌在2016年1月和3月在江原道洪川和大邱等地對女性實施集體性暴力。但是在今年7月的第一次公審中，鄭俊英和崔鐘勳否認了集體性暴力嫌疑。鄭俊英承認了非法拍攝嫌疑和發生性關係，但是主張沒有對其他被告人和非特定女性實施准強姦或計畫強姦。而崔鐘勳則表示沒有發生過性關係。

@韓國me2day
【Newsen獨家】[安宰賢謝絕出演《新西遊記7》]16日，據Newsen獨家報導，安宰賢最終謝絕了出演《新西遊記7》。 #安宰賢謝絕出演新西遊記7#

對於安宰賢鄭重謝絕出演的背景，相關人士透露離婚危機產生了不小的影響。相關人士具體表示：「據我所知，安宰賢最近向製作組轉達了不想因為自己的私人問題給《新西遊記》和一起出演節目同僚們'添麻煩'的意思，另一方面，現在的情況通過綜藝節目給大眾帶來歡笑也並不舒服。"

【Newsen】16日，《新西遊記7》方面回應表示「經過與安宰賢長時間的商議，決定尊重其意願，安宰賢不出演本季節目。」據悉安宰賢自2016年加入《新西遊記2》後，直到去年12月終映的《新西遊記6》，一直備受觀眾歡迎。

@
韓國me2day

【cbs】[鄭秀妍26日攜新單曲回歸！！]16日所屬社方面表示「Jessica將於26日發表新單曲回歸。」同時這也是她繼去年12月發表聖誕特別單曲《One More Christmas》後時隔約9個月的回歸。另外此次新曲將與會讓人驚訝的藝人合作。敬請期待！

@韓國me2day

【OSEN獨家】[TXT開始拍攝新曲MV，將於10月末回歸~]16日，據OSEN獨家報導，TXT從15日開始拍攝新曲MV，正在努力為回歸做準備。據悉，這是組合時隔已久發行的新專輯，正在精心製作中。組合將於下月末回歸，粉絲們十分期待。

擁有韓國天團BIGBANG、女團BLACK PINK、男團WINNER、iKON等團隊的YG事務所，旗下藝人接連爆出醜聞，當中包括BIGBANG前成員勝利，他投資的夜店先後爆出性暴力、毒品等爭議，勝利本人又被指牽涉入性招待、性交易、逃稅等，之後到iKON的前成員B.I被爆曾涉毒，而YG的創辦人楊賢碩又因捲入性招待風波而宣佈辭去YG所有職務。

屢陷醜聞的YG一身蟻，根據韓媒《經濟日報》報導，YG下個月要向全球名牌公司償還670億韓圜（約4.4億港元）的投資金，據瞭解YG從該公司中獲得610億5,000萬韓圜（約4億港元）的投資金，當中該公司於2014年以可轉換優先股（RCPS）的方式投資YG，如YG 5年後的股價低於43,574韓圜（約290元），該公司則可以收回投資金避免損失，而YG亦要連本帶行償還670億韓圜，償還日期則是今年10月16日。

而YG因為接連爆出醜聞，令到股價暴跌，現時僅值2萬多韓圜，YG要在1個月將股價暴漲84%至43,574韓圜的可能性幾乎等於零。

另外，楊賢碩認真黑仔，今日韓媒又爆他被稅局追繳60億韓圜（約4,000萬港元），據瞭解韓國國稅廳（稅局）本月初已結束對楊賢錫以及YG事務所的特別稅務調查，對楊賢錫及YG追繳法人稅、所得稅等稅款共60億韓圜，不過稅局方面就拒絕做回應。

BP蛋巡救全家啦

喂 呢個笑話幾好笑

gd返出黎自己開公司啦 如果唔係實chur爆佢搵錢

YG點會畀佢走？

真係見過海外blink話BP出黎cb可以救到YG

之前見到買日專"抽"蛋巡飛

rose solo應該都可以救到半個YG
班blink個個YG post都係rose solo
其他YG藝人既post下面都係rose solo
所以rose應該可以救到一半
另一半應該係BP cb

YG好似掉左lisa返大陸做導師咁lisa應該救埋另外個一半

平時真係唔知佢唱歌咁勁

TS 浪費人才

之前唔識佢 而家係咁搵佢啲片聽

shannon都唱得幾好喎

已經兩年冇comeback...

佢不嬲都正

頂睇縮圖仲以為係娜璉

點返大陸lisa識普通話？

@韓國me2day

【體育chosun】[Big Hit方面「防彈少年團田柾國戀愛說毫無根據，監控錄像洩露，將依法處理」]17日，Big Hit方面通過報導資料表示：「現在以SNS和網絡社區為中心散播的關於我司藝人田柾國的主張明顯不是事實。" #BIG HIT否認田柾國戀愛#

以下是Big Hit方面正式立場：

現在以SNS和網絡社區為中心傳播的關於我司藝人田柾國的主張明顯不是事實。

成員柾國在此次休假期間訪問巨濟島的過程中瞭解到平時認識的紋身店的熟人正在訪問當地。於是和紋身店的朋友們及巨濟島的朋友們一起吃飯，然後集體去了練歌房。該內容被歪曲而廣泛傳播。

我司對藝人在長假期間發生的瑣碎的個人日常生活被歪曲和傳播表示遺憾。

我司對監控錄像洩露及非法拍攝與否等進行確認後，將對個人信息洩露及侵害私生活的情況採取強力的法律措施。另外，散佈虛假消息也將無一例外地採取法律措施。

此前據Starnews方面報導，17日，某網絡社區登出了防彈少年團田柾國的戀愛緋聞。照片中的男性和女性正在親密接觸，發帖人表示「想看一下身份證，對方說沒帶，沒認出來是防彈少年團田柾國，朋友把他趕走了"，由此推測照片中的男性是柾國。該內容通過網絡社區迅速傳開後，有人提出了柾國是否正在戀愛的疑惑。

@韓國me2day

【SPOTV NEWS獨家】[NU'EST將於10月21日回歸，時隔6個月的華麗回歸~]17日，據SPOTV NEWS獨家報導，NU'EST將於10月21日發行新專輯，回歸歌謠界。此次是組合繼今年4月發行的迷你6輯《HAPPILY EVER AFTER》之後時隔6個月再次回歸舞台。據悉，組合在個人活動和海外巡演而忙得不可開交的日程中，有條不紊地準備回歸。此次回歸將成為組合開啟新音樂世界的舞台。組合將會以怎樣的音樂和表演回歸，備受期待~

@韓國me2day

【日刊體育獨家】[《新西遊記7》將於30日進行首次拍攝，只在韓國國內進行]17日，據日刊體育獨家報導：「時隔1年重新開始的tvN《新西遊記7》將於30日進行首次拍攝。此次安宰賢將暫時下車，並不是永久退出。新一季不會在海外拍攝，而是將在韓國國內進行四次拍攝。該節目中將能見到姜虎東-李秀根-殷志源-宋旻浩-表志勳和退伍歸來的圭賢共6人。"該節目將於11月播出。

個鼻

防彈田柾國普通人女友事件整理

子瑜與Elkie於台灣共度中秋 同遊照獲逾10萬讚

@韓國me2day

【每日經濟獨家】[《Produce X 101》第1&2輪網絡投票造假疑惑]17日，據每日經濟獨家報導，韓國警方和檢方正在對Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》進行調查，除了現在引發爭議的最終得票外，還有第1&2輪網絡投票結果涉嫌造假的疑惑。韓警方不僅掌握了直播短信投票，還掌握了網絡投票的原始數據，正在展開全方位調查。

17日，據影視界和娛樂業界透露，在節目播出期間進行的在線投票結果中，出現了投票未能正常進行的情況。節目投票第1&2輪是按照參與投票的人必須無條件選出喜歡的11名練習生才能完成投票的設計，但總投票數並沒有被平均分成11份。Mnet從5月3日到25日進行了第一輪網絡投票，投票結果通過節目1~3集公開了累計數據。

節目5月3日播出的第1集末尾公開的投票結果都是11的倍數，因此沒有用眼睛可以立即確認的問題存在。觀眾在節目官方網站「Mnet&Gmarket」和應用程序上每天可以各投票一次，總共可以參加2次投票。當天節目公開的官方網站的投票數17萬577票和應用程序的5萬2602票，兩個數值都是11的倍數。

但是從第2集開始，投票結果就發生了異常。同月10日播出的節目第2集中，網站累計投票數為323萬2724票，是11的倍數，但應用程序投票數為136萬6663票，除以11等於「12萬4242.0909•••」不是11的倍數。17日，節目第3集公開的累計投票數網站投票數是11的倍數，但應用程序累計投票數288萬9250票不是11的倍數。

6月7日播出的第6集中也發現了類似的問題。當天公開的投票結果是以5月31日第一次排名發表儀式以後生存下來的60名練習生為對象，從6月1日開始進行的，投票者可以在應用程序和網站中分別給11名練習生各投票投票。第1次排名發表儀式的投票結果全部都初始化，以第2次網絡投票的實時累積數值公開的當天的投票結果來看，網站投票數914萬6918票是11的倍數，應用程序368萬4490票不是11的倍數。一位匿名舉報者說："只能說製作組從第一輪投票到第四輪投票一直在捏造投票數，他們有意選拔與投票結果無關的事先內定的出道成員"。

即係全部都係假
撚咗觀眾同班練習生三個月

認真你就輸
根本只可以當綜藝睇

都係嘅
只不過估唔到重頭到尾都係假
忍唔住諗會唔會出道嘅人，都一早知自己一定會出道

其實M台無黑幕都好難信
唔係唔比你作 好心作得醒少少

安宰賢返黎咁PO會唔會落車

303隻曹狗

韓國嗰邊咩反應
粉絲都應該繼續盲撐...?

我覺得唔會
如果冇呢單嘢 本身應該係打算7人行

@韓國me2day

【韓國日報】[秀智將於20日以歌手身份回歸]18日，據多家媒體報導，Babylon於17日通過官方SNS公開了新曲《想要幸福》的預告照片，特別引人注意的是照片上 「想要幸福 Feat.秀智」和「2019. 09. 20 6PM」的文字。該曲將於韓國時間20日下午6時發行。時隔1年零6個月再次以歌手回歸的秀智，將會與Babylon展現怎樣的合作，備受期待 。

該曲是一首充滿夢幻的聲音和感性的鋼琴聲的歌曲，展現了這個時代青春的寂寞和空虛，雖然他們每天都在為著夢想而竭盡全力，但卻在現實面前疲憊不堪。

@韓國me2day

【News1獨家】[ZICO確定將於30日回歸]18日，據News1獨家報導，ZICO將於本月30日發行新專輯，開始活動。此次是他時隔1年零2個月再次發行的新專輯。該專輯是他成立KOZ後首次推出的專輯，因此備受關注。

@韓國me2day

【體育首爾獨家】[《Sugar Man》第三季回歸]18日，據體育首爾獨家報導，最近JTBC方面確定製作《Sugar Man》第三季，正在與從第一季開始一起出演的劉在石和柳熙烈兩位MC協調中。該節目是重新演繹老歌手們充滿回憶的歌曲，超越時代的回憶舞台備受好評，與觀眾們產生了共鳴。

據悉，該節目從2015年10月20日開始首播到2016年7月12日劇終，共播出39集，而且最高收視率接近6%，每集都受到熱烈的關注。在2017年確定製作第二季，從2018年1月播放到5月。第二季的收視率和話題性也不亞於第一季。

唔係我想拉埋其他季講
但敢講第一季開始連續四季肯定都有內定
今季最明顯啦
雖然話金旻奎實力唔係幾好
但佢肯定未至於一跌跌到出道組外
講真最近queendom我都只係當綜藝睇

唔識數學 但點解造票要造得咁有規律
唔可以作個相近數字落去？

應該係貪方便用Excel生成

fans就繼續撐
不過國民度就低咗好多
睇naver news 好多唔同年齡層嘅人都支持抵制，唔想佢哋上三大台同有廣告代言
而且音源都差咗，出道曲首日30萬收聽，比202嗰屆低咗34萬

Pd48真係睇到好嬲

Dreamcatcher Deja Vu mv

我估可能到有人要入伍，先會搵佢返嚟

下一兩季返都唔定啦 返黎贖罪

想知點解呢隊次次出歌喺呢個post正負皮都係叮噹馬頭

@鳳凰天使TSKS

#MBC起訴中國版蒙面歌王製作方# 據悉MBC將對中國版《#蒙面歌王#》的製作公司燦星提起未支付收益的訴訟。MBC和燦星於2015年5月在中國簽訂了《蒙面歌王》版權銷售及製作合同。同年7月江蘇衛視以與韓國相同的節目名播出了《蒙面歌王》，節目獲得人氣後雙方於2016年1月簽訂了中國版《蒙面歌王》第二季至第四季共三個季的版權銷售及製作諮詢合同。
但是MBC至今還未從燦星方面得到中國版《蒙面歌王》收益的結算。第一季的情況是燦星方面以"限韓令"後無法向韓國匯款為由，沒有支付收益金。對此MBC方面向中國北京仲裁委員會提出仲裁請求，仲裁委員會勸導雙方進行協議，但並沒有履行。另外燦星方面將簽約的第二季至第四季的節目名稱改為《蒙面唱將猜猜猜》，並對節目形式進行了少部分調整。事實上就是在盜用正式簽約的節目後，拒絕履行合同。
對此MBC上海分公司正在向燦星方面提起訴訟，要求其履行合同內容。在中國當地沒有關於"著作權"的具體法案對剽竊的認識不足的情況下，將以簽訂的合約為基礎接受法律判斷。 對此MBC上海支社長金賢哲表明了強硬的態度稱"即使是為了防止今後的損失，這也是必不可少的過程"，"法律上的應對是不可避免的"。

@鳳凰天使TSKS

#Brown Eyed Soul正規五輯# BrownEyedSoul 將於30日下午6點發行第五張正規專輯《It's Soul Right》的half專輯，主打歌為《你的夜晚，我的清晨》，主打歌也是一首兼具大眾性和音樂性的歌曲。Brown Eyed Soul將在發行新歌的同時於10月5日和6日兩天在首爾延世大學露天劇場舉行巡迴演唱會，之後還將前往大邱和釜山，此次巡迴演唱會將成為現場聆聽新專輯中收錄的歌曲的機會。

@鳳凰天使TSKS

#具惠善暫不參與新書出版活動# 據悉具惠善超話9月份內將不會參加新發行的隨筆《我就是你的寵物》的出版活動。《我就是你的寵物》將於10月初正式發行，但從本月16日開始在市場上流通，具惠善是否參加10月以後舉行的出版活動也尚未確定。之前具惠善計畫復讀正在休學的大學，並且在《我就是你的寵物》出版活動結束後長期休息。不過在圖書已經熱銷的情況下，9月乃至10月具惠善是否會參加出版活動還是個未知數。出版該書籍的出版社也表示:"仍在討論具惠善參加相關活動的問題。

我第一眼以為brown eyed girls

@不好閉嘴吧

<從SM離開了的Luna的近況>

@鳳凰天使TSKS

#白智英時隔3年發行專輯# 歌手白智英將於10月4日發行新迷你專輯。這也是她轉投一起合作了13年的經紀人新成立的公司後發行的首張專輯。經紀公司表示:"這張專輯充滿了讓人動心的音樂和適合秋天的音樂。另外有大量國內著名的作曲家參與，所有歌曲都值得被選為主打歌。"這是白智英繼2016年發行的《你的心》之後時隔3年再次發佈新歌，也是今年迎來出道20週年的白智英時隔許久發行的專輯，更是傾注了心血。

南韓男團iKON前成員兼隊長B.I（本名金韓彬）因為涉嫌吸毒，今（17）日在京畿道水源市的京畿南部地方警察廳接受14小時的調查，直至台灣時間深夜將近11點20分才走出警局，據報導他在調查過程中已經認了部分吸毒的事實，警方表示原本以「參考人」身分傳喚他，現在將因吸毒變成「嫌疑人」遭立案調查。

B.I今晚身穿襯衫與西裝，雙手緊握在一起，有時抿嘴感覺緊張，面對鏡頭只說「掀起議論感到很抱歉」。

據了解，他今早9點（韓國時間）遭警方傳喚調查他涉嫌違反毒品條例的疑雲，不過在調查過程中，他已經承認了部分吸毒的事實，警方表示，「本來以參考人身分傳喚，但現在將轉為嫌疑人繼續進行調查。」

B.I於今年6月爆出「買毒」疑雲，甚至在對話紀錄中說道：「想一輩子都吸那個！」警方針對他是否真的買毒以及是否有吸食正在進行調查，在調查中他承認買了並吸食大麻，但是吸食的量、次數與時間點跟前一天A某（他購買大麻的對象）所陳述的內容有所出入，因此正在確認。

由於之前也曾傳出B.I吸毒早在2016年警方就知情，只是被YG娛樂前社長楊賢碩（梁鉉錫）給壓下來，接下來警方也打算傳喚前社長到案說明。今日經過14小時又15分鐘左右調查，B.I走出警局現身鏡頭前顯得疲憊且緊張，面對記者提問僅回應：「造成議論感到很抱歉」，問到想對粉絲說什麼，他回：「非常非常抱歉，讓大家失望真的非常抱歉。」

殘左好多

BI個頭梳返整齊啲先出嚟好冇

係我就染返黑啦
嫌自己唔夠起眼咩

好想剪左佢把頭髮

brown eyed girls係咪自從佳人單野就冇出過黎活動

唔係好想睇po

好似東張西望咁殘樣上節目
等人可憐佢

無論點都好佢星途玩完架喇
又無大公司撐
唔洗諗翻身
btw好想知ikon另外六個點諗

JEA姐自己solo囉 本來話今年上半年有機會合體回歸既 依家9月仲係一D聲氣都無

話反省之後潛水一排 順便當個兵
出返黎又有得撈

日本妹點止入三個咁少

玉子頭?

cover sixth sense會唔會揀錯曲啊
首歌同IU首좋은날一樣 專屬歌嚟
點樣轉到變其他風格 又或者超過本來個氣氛
mamamoo嘅話cover嘅話 起碼都係有個樣底
lovelyz就有啲難想像

∎ 190918 藝聲相關 韓網Pann貼文 ∎

救過具荷拉的藝聲

©️ 花花走花路

好襯!

真係好嬲仲等我咁撚投入

淨係件14歲閪女人都無可能一位啦

睇到你呢句先發現唔係Brown eyed girls....

明明用鏡頭/畫面已經可以將Mnet唔鍾意既人篩走,
電視台有冇咁驚

Lm告返韓國抄佢個垃圾猜猜猜
屌個名真係好7

唔襯，多謝曬。
就咁欣賞人地做嘅事有咁難咩 一定要夾硬拉d嘢落去講噶wor

日前 TS Entertainment 揚言將對合作逾十年的 Sleepy 提告，對此 Sleepy 在今天發出了詳細的聲明，驚人內容可說是字字血淚！

Sleepy 今天（19 日）下午在自己的 Instagram 上發出空白照片並寫下了長文，首先就發生了不好的事情而表達歉意，接著表示：「我現在和從出道開始合作超過 10 年的公司發生糾紛，目前合約已經解除。」

「過去即使公司同仁向公司提告，我依然一再相信公司。但去年 4 月代表過世後，就發生了許多令人難以理解的事情。我好幾次要求公司給我看『核算明細』，但卻沒辦法順利看見。」Sleepy 寫道：「結果目前負責的經營團隊給我看了隨便寫的幾張紙，就說『都給你看了』，直到現在我都還無法確切知道自己的表演費用到底是怎麼記錄，而且這也不僅是我碰到的問題。」

除了表演費核算不明，Sleepy 甚至連宿舍的月租和管理費都被拖延 7~12 個月之久，最後甚至被斷水斷電。「我很害怕打官司這件事，自己的經濟狀況也請不起律師，所以真的很努力地想要忍到最後。但是公司債權人甚至扣留了我登上節目的通告費，我忍無可忍，最後才下定決心要提出訴訟。」

針對 TS Entertainment 所稱「懷疑 Sleepy 有貪污廣告收入的嫌疑，計畫在 9 月底或 10 月初提起損害賠償請求訴訟」的說法，Sleepy 也心寒地表示：「現在合約都已經解除了，還說我貪污、要採取法律行動，我對這樣的經營團隊感到十分遺憾。」

「我沒有貪污，現在反而是我要透過訴訟來取得一直沒收到的錢，追求自己應得的權利。」Sleepy 最後表示：「本來想一直跟大家分享好消息的，這次卻沒有辦法，對不起。但我沒有挫折，真的每天每天都很努力地活著。我想要贏，我會贏的。謝謝大家讀完這篇沒頭沒腦的文章。」

TS真係世界級垃圾

@韓國me2day

【starnews】[SM方面「NCT泰容過去爭議，就傷害曾多次道歉」]19日，SM娛樂對NCT成員泰容過去的爭論發表了正式立場，以下是官方立場全文。

有關泰容的報導，因為是10年前2009年的事情，所屬公司為了掌握準確的情況，向泰容家人要求確認在校生活記錄簿等資料。

確認資料後發現，並沒有提及報導所含內容相關的懲戒記錄，父母沒有就報導內容與老師面談過。

過去泰容在培養歌手之夢之前的中學生時期，曾有過沒有分辨力的行動和傷害的話，對此他表示深深的後悔，出道前的練習生時期和出道後也認真地向所有受傷的人道歉，現在也在反省。

泰容再次對過去往事進行深刻反思，將更有責任心，更正直地生活。

班fans仲話佢冇講過

@鳳凰天使TSKS

#經紀公司代表毆打經紀人# 據悉經紀公司代表A某因毆打經紀人正在接受警方調查。今日媒體報導稱，A某於上月10日上午在首爾江南的一家酒吧裡，單方面毆打了自己經紀公司的3名經紀人。媒體援引受害者B某的話報導說，A某在飲酒後大罵對方，並對其實施了暴力。 B某說:"被不斷叫到店外，臉部和大腿等被手拿包打，從午夜以後到凌晨3點，我被打了3個小時。" 三名受害者毫無抵抗地被打，B某說:"剛開始以為挨一兩拳就結束了，但是後來一直挨打，感到了侮辱感。因為是飲酒狀態，如果反抗，擔心發生更糟糕的情況，所以咬牙忍住了。" B某等受害者在凌晨3點多A某回去後立即報了警，之後在江南醫院急診室接受了治療，他們向媒體展示了傷口明顯淤青的照片。另外A某將根據某公司的懲戒委員會的結果處理，目前3名受害者處於退職的狀態。受害者們於本月17日在首爾江南警察署接受了調查，警方將於近期傳喚A某展開調查。

@哎一股清流

【pann】FTISLAND最近被稱為勸辭職song的歌
Ftisland - QUIT
這首歌在瓜上有逆襲到二十幾名

想知T$旗下邊隊係未同公司打官司

對lovelyz既sixth sense有啲失望，原本好期待，但聽完後似小妹妹扮姐姐，把聲carry唔到

捧唔起自家藝人就雪藏
依賴告人 真係痴撚線

Sonamoo
TRCNG

垃圾公司靠告員工黎維持生計

今集最正係佢哋

行古代feel好正...

個stage個創作靈感係咪IU套hotel del luna
古代+滿月, yooa後面個單獨位後面d樹=月靈樹，仲有歌名講命運

火影

Lovelyz 兩次表演都係度逃避自己原本嘅風格
咁樣好咩？

Sixth Sense 好似夾硬嚟

佢地把可愛清純嘅聲線好唔夾

@韓國me2day

【newspim獨家】[BTOB任炫植10月SOLO回歸，參與主打曲作詞作曲]20日據報導，BTOB任炫植將於10月攜SOLO專輯回歸，據悉他參與了此次專輯主打曲的作詞作曲，也是2017年7月發表的組合SOLO單曲企劃「Piece of BTOB」外，他的首張SOLO專輯。期待！

@韓國me2day

【體育東亞】[Amber將於今日發表新專《X》]20日，據多家媒體報導，Amber於今日發表新專《X》，該專輯從Part1到Part6，將於每月全球同步發行1首歌。該專輯是她以過去10年活動的經驗為基礎，在新的開始的同時還包含著自己的音樂人生第二春的象徵意義，也是她今後要走的音樂目標，也是超越過去的突破口。

該專輯收錄了風格不同的6首歌曲，Part1單曲《Hands behind my back》是一首中性節奏的R&B歌曲。「要拋棄我過去辛苦的消極想法」的具有含義的歌詞讓人印象深刻，也是一首意味著新的開始的歌曲。

@韓國me2day

【Newsen】[李秀根&殷志源《去冰島的三餐》今日首播！！]《新西遊記外傳：三時三餐-去冰島的三餐》將於今日首播。節目即將播出之際，申孝貞（音譯）PD對首播充滿期待並表示"李秀根-殷志源兩人都運營著個人YouTube頻道，對於節目有許多創意，拍攝的非常愉快，製作組認為5分鐘就能完成的任務，兩個人玩了一整夜。總是忘記他們是令人出乎意料的人。"

當問道兩個人聽到節目確定時長5分鐘的反應時，PD表示：「兩位聽到這句話時都捧腹大笑。因為是5分鐘的編排，他們更加開心享受地投入到拍攝中。通過首播可以確認。"節目將於韓國時間20日晚10時40分播出。期待~

@漂亮虎咚咚

速報：警方將楊賢碩以「不起訴」意見移交檢方。對楊賢碩性買賣中介嫌疑，警方經過4個月的調查，沒有獲得能證明相關嫌疑的證據和陳述，結論為「無嫌疑」。

@鳳凰天使TSKS

YG娛樂公司前代表梁鉉錫和勝利因涉嫌賭博而再次被傳喚調查。據MBN《8news》報導稱，警方對於梁鉉錫和勝利的賭博嫌疑，進入了最後的補充調查，警方將在23日和26日分別傳喚勝利和梁鉉錫進行調查。梁鉉錫還涉嫌推翻有關歌手B.I的吸毒陳述試圖平息調查，因此很有可能接受另外的調查。

@瘋狂的貧道

昨晚於大學慶典表演《BUBBLE POP!》時掀裙子引發爭議 #泫雅舞台上掀裙子#

其實SM應該可以轉捧Dream班00後
為咗強推某啲人，其他127嘅成員人氣都消散哂

無可疑

泫雅係咪痴左線？

Dream啲歌好聽好多

idol生涯嘅黃金時間比較短，又係食青春飯。講真，就算泰容無出事，年紀都唔算細，又捧咗幾年都係咁。而家Dream班弟弟都大個，係在玹同道英嘥咗

我屌佢老母單單都無可疑
香港都係咁
仆街黑警

黑警又贏

老早已經痴左線

直頭出個新團好過啦
nct已經過氣

有名你叫淫雅

權珍雅 2輯

冇咁既料但好有自信覺得自己做得好好本身對佢地冇咩好感 睇完套野已經唔太中意佢地

個樣而家真係不了

@韓國me2day

【spotvnews獨家】[泫雅所屬社就舞台爭議表示；「不干預藝人的表演」]20日，據spotvnews獨家報導，泫雅於19日參加了韓國韓國航空大學的表演活動，因她在表演中掀起連衣裙裙襬，搖動臀部的破格編舞引起人們的熱議。

對此，泫雅的所屬社表示了尊重她的立場：「沒有事先協調藝人表演部分。在活動現場是即興表演。泫雅本人也非常清楚成為話題的反應，她通過SNS直接表明立場說明了情況」。

@韓國me2day

【Newsen】[泫雅回應舞台掀裙爭議「是大家都可以享受的Party，不需要擔心」]20日，泫雅通過個人SNS就昨日大學慶典舞台上掀裙子爭議發表了回應。以下為全文。#泫雅回應舞台上掀裙子#

昨天我去參加的活動是大學活動，旁邊就有簡單的酒吧-酒等，是所有人都可以愉快地玩的派對，請大家放心不用擔心。雖然不想在和粉絲交流的INS裡寫這樣不得不解釋或者看起來像是解釋的文章，但是想說清，那裡不是10代孩子們的空間，是可以快樂享受的舞台，不想大家用照片截圖來傳舞台上的視頻。

@鳳凰天使TSKS

#梁鉉錫性招待嫌疑以不起訴意見移交檢方# 警方對涉嫌以東南亞財閥等為對象提供性招待的YG娛樂公司前代表梁鉉錫以不起訴意見移交給檢方。首爾地方警察廳廣域搜查隊今日表示"對於梁鉉錫前代表涉嫌介紹性交易，將適用不起訴意見，並於當天下午移交檢方"。警方還計畫對與梁鉉錫前代表一同被立案的娛樂場所女性等其餘3人也全部以不起訴意見移交給檢察機關。

警方相關人士解釋說"在韓國國內進行的會面中，沒有一個人的陳述有過性關係"，"雖然有部分陳述稱2014年10月海外旅行時發生過性關係，但是綜合旅行氛圍和其他參與者的陳述來看，很難進行性交易"。 警方還表示今年7月對梁鉉錫前代表和YG娛樂公司的金融賬戶進行搜查時也沒有可以證明嫌疑的資料。警方表示"雖然有過金錢往來，但還不足以認定其為性交易的代價"。特別是梁鉉錫在與東南亞富商一行見面時，雖然有結算的明細，但與性交易是否有直接關聯尚未得到確認。另外據掌握的情況，東南亞富商一行在韓國逗留期間，娛樂費等大部分由他們自己支付。警方補充說但由於佐羅烏等東南亞富商一行正在被國際刑警組織通緝，所以未能直接展開調查。

覺得有幾個成員把聲都啱呢首嘅 但整體黎講都係太清純
要行girl crush嘅話不如出小分隊啦

其實覺得徐智秀其實幾有驚喜
則係嗰個Rapper
難得佢終於有一次舞台係最Charm嗰個

唔好咁，其實佢地年紀都唔細，隊長都就黎30歲
其實係幾急要轉型

gchi 徐智秀樹精美珠出girl crush小分隊

咁似連登嘅

韓登

Laboum 出正規專輯新歌冇人講

@不好閉嘴吧

有人在問關於Seventeen銷量疑惑的事情 看了一下 找到一篇相對熱度比較高 事情也解釋的比較清楚的帖子 參考一下
<歷代級的造假？Seventeen不正常的銷售記錄>
Cr. Pann

10萬收聽 70萬銷量

雖然成件事好鬼
但最尾個cm講得好啱
以p社嘅垃圾程度係連回購造假都唔會
p社對自己啲團根本 don't give a fuck

同意 AS Nu’ust嗰堆係自生自滅 p社造假機會好低下

iu10月cb

Cb啦

雖然係幾古怪
但係回購嘅成本其實好高
話回購39萬張，成本起碼四千萬以上，p社捨唔捨得呀

我估可能同今年5月開始，日本o榜可以計入h榜有關

如果要成4千萬，P社一定唔捨得

如果p社肯回購造假
我會覺得佢好關心啲團既發展

邊個嚟 成個乞衣咁

咪撚理上面果個人啦

呢度kpop討論區啊唔好講支pop野

@韓國me2day

【Newsen】[羅英錫PD：「油管訂閱人數達100萬的話，送殷志源-李秀根上月球」[doge]]繼《去冰島的三餐》之後或許真能看到《去月球的三餐》嗎！羅英錫PD許下了Youtube頻道訂閱人數100萬公約。

20日，tvN《新西遊記外傳：三時三餐 - 去冰島的三餐》首播，為紀念節目開播，羅英錫PD通過YouTube頻道「Channel NaNaNa」進行了直播放送。直播中申孝靜PD向羅英錫PD問到：「如果頻道訂閱人數突破100萬的話？」羅PD回答到：「馬上送殷志源，李秀根去月球。聽說如果有100萬訂閱就能掙到很多錢。最近(登月)技術不是正在研發中嘛。。」面對羅PD的胡言亂語，申孝靜PD十分堂皇，馬上說到：「直播到此結束了。」小夥伴們快去訂閱啊！！我們一起送大根上月球！！ps.羅奴！你忘記蘭博基尼血的教訓了嘛！

Channel NaNaNa

嚇死
以為邊個張車頭相

屌凌晨睇呢個post嚇撚死
邊個黎

你無誤會 真係車頭相黎

官方車頭相

我都係 嚇一嚇

唔識欣賞，成首好似冇人唱過歌咁

@韓國me2day

【news1】[K.will因交通事故前往醫院，沒有受重傷]21日，K.will所屬社Starship娛樂公司對K.will交通事故發表正式立場，以下是官方立場全文。

今天的嶺南大學活動行程，K.Will所乘坐車輛在雨中遭遇打滑事故。包括車輛內搭乘的藝人在內的工作人員都沒有受重傷，但為確切診斷，正在進行精密檢查。

對於出演的日程不得已取消，對等待的所有人表示歉意。

同時，因突如其來的事故消息讓粉絲們擔心表示歉意，會盡全力為藝人安定而努力。

@Korean搬運機

Fin.K.L時隔14年發售的新單曲Melon實時14位(↑85)

@韓流

SEVENTEEN＜An Ode＞首週銷量70萬0863張
位列2019年男團首週銷量的第二，歷代首週銷量的第六，相關話題也上升到了韓推趨勢第一

[閒聊] Blackpink的FANMEETING賣不完 韓網問她們

兩樣野黎喎

撳錯咗 自膠

我明星既明星

假如蝗+2退團大家可唔可以唔再反got7

SuperJunior第九張正規專輯 #Time_Slip
👏主打曲《#SUPER Clap》
2019.10.14 下午6點(韓國時間)

@鳳凰天使TSKS

#姜詩媛10月2日發佈新迷你專輯# 歌手姜詩媛超話 將於10月2日下午6點發佈新迷你專輯《SUPA DIVA》。此次專輯中收錄了多種音樂，預計將展現她進一步成長的實力。姜詩媛在2016年播出的Mnet選秀節目《Produce 101》第一季中作為個人練習生出演後以魅惑的氛圍受到關注，之後不斷練習的她在今年4月開始了歌謠界的第一步。

@哎一股清流

湖南衛視也搞偶運會了

@韓流

pristin成員kyla說pristin有20-30首沒發行的歌曲…
(cr twt:kk_yebbi)

@Korean搬運機

張凡俊為<浪漫的體質>演唱的OST 』在搖曳的花叢中感受到了你的洗髮水香氣』 從8月23日發歌Melon實時60位入榜，歷經一個月正式逆行到3位👏

@韓國me2day

【Dispatch獨家】[Sleepy13年的艱難生活，「只要求不斷水，斷電，斷燃氣」]Sleepy出道13年。至今已經發行了40多張專輯，曾出演《我們結婚了》-《真正男子漢2》-《叢林的法則》等多個知名綜藝節目。

目前Sleepy和TS方面發生了合約糾紛，雙方"專屬合約"已經解除，但是矛盾現在正在進行中。對此Dispatch確認了Sleepy10年來的存取款記錄以及雙方的Katalk聊天內容。

2008年10月10日，雙方簽訂了為期7年的專屬合約，合約中規定從利潤中扣除演藝活動的各種費用(內容製作費，服裝費，美容費，交通費，住宿安排，餐費等)後，Sleepy的收入佔淨利潤的10%，TS佔90%。

Sleepy前經紀人偷偷單獨收取活動費用後逃走。TS將此事歸咎於前經紀人，不清算Sleepy的收入。Sleepy連續三年從公司每月「貸款」110萬韓元餬口。與TS簽約6年後，他因「共發行了16張專輯，以活躍的演藝活動，誠實履行合約為我司的發展做出了貢獻」拿到了1次稅前3000萬韓元的獎金。

2016年2月1日，合約延長5年。合約金為1.2億韓元，TS方預付了500萬韓元，剩下的錢按分期付款的方式每月發放200萬韓元。Sleepy與TS清算費率的改為4.5:5.5。最近4年間，他出演了19個綜藝節目，共發行了15張專輯。他的生活卻並未改善，拖欠水電燃氣費和房租，還被要求搬走。他的固定收入只有194萬韓元（簽約金1.15億韓元除以60個月），並且經常拖欠和少付。

Sleepy對TS不透明的清算方式提出疑問，特別是他從未見過費用憑證收據，TS方面只展示了季度的精算表。只有一張任意整理銷售和費用的Excel文件。

TS方面對此表示："Sleepy出道後的7年間掙的錢很少，還是赤字。沒辦法。" 他們的立場是，(TS)支出大於(Sleepy)銷售額。

係咪之前身體有事嗰個？
宜家做youtuber

東海真係好型

個樣完全唔同晒

@鳳凰天使TSKS

#勝利再次傳喚未果# 據警方透露，勝利原計畫今日前往首爾地方警察廳智能犯罪調查隊接受第二次調查，但由於他要求非公開出席及變更日程，所以再次傳喚無果。據悉勝利要求非公開出席的理由是因為考慮到通過媒體報導已經傳開了出席日程。勝利與YG娛樂公司前代表梁鉉錫一起因在賭場賭博及非法兌匯等嫌疑被警方立案。另外梁鉉錫原計畫於26日被再次傳喚，但是隨著勝利要求變更日程及非公開出席，梁鉉錫日程變更的可能性也在增加。

唔好聽，而且造型好娘

唔計momo 其實唔差

佢一開口以為v家

導生仲未開工

sleepy 都幾慘
都叫係成日露面跑活動跑節目既rapper
連水電租都要又跪又求先有
睇d節目 其他rapper個個都發大達咁...

我覺得似泰文歌
聽聽下又覺得好似韓國8-90年代個啲歌
啲look真係好娘 特別係娜鏈啲look唔知做乜鬼野
不過見到mina個樣愁左好多 佢今次係咪無歌詞？

睇張相我覺得始源同藝聲型好多

@鳳凰天使TSKS

#歌手Gilme 時隔4年回歸# 歌手#Gilme# 攜新歌《壞傢伙》時隔4年回歸舞台。經紀公司方面表示:"這張專輯的主題和Gilme即將推出的成熟音樂非常吻合。 希望大家多多關注和支持"。 時隔4年回歸的Gilme為了報答粉絲們還將舉行演出。Gilme的新專輯《WHEEL OF FORTUNE》將於29日中午通過各大音源網站發行，此次數碼單曲將在28日舉行的演唱會上提前公開。

唔好介意post出黎
真係好似監犯

@韓國me2day

【OSEN獨家】[《Camping Club》PD「有做第二季的想法，少時明年也將步入30代..」]23日據報導，昨日JTBC播出了時隔14年聚集的Fin.K.L團綜《Camping Club》，帶來了精彩與感動。同時節目PD表示「共鳴點好像很多」，「和小時候的朋友們見面的話，雖然各自做的事情都不一樣，雖然離得有點遠，但會有多樣的感情嘛，這一點在觀眾身上也有所體現，通過節目展現，產生了『我也是那樣』的感覺，所以我想是不是4個人可以再參加進來呢?」這也是節目雖然結束了，但濃濃的餘韻卻無法輕易抹去的原因。或者也是等待《Camping Club》第二季的理由。

同時表示「雖然是我個人的想法，少女時代明年也都會步入30代。」據悉少女時代成員們通過採訪-SNS等表達了對《Camping Club》的喜愛。

呢件係拘束衣
係俾有暴力傾向嘅精神病人著嘅

家暴...?

仲以為邊撚個韓星成個大陸癲佬咁
睇返留言先知係割7護旗手

光復左佢記得要呢個look先好返黎香港

厲旭已經矮重要擺佢喺最邊
好似矮始源個半頭咁
個造型又特別細個好似中學生

一個金義聖
一個王嘉爾
一個站在香港人身邊
一個不斷出賣香港人

真係差天共地

果然係大名鼎鼎嘅TS，重記得佢係點搞死B.A.P

攞人地病嚟講
你真係好撚高汁

我行BAD BOY路線

Mina 個病
仲拍到MV都算係咁
歌詞分配應該係特登架啦 佢依家都唱唔到
應該係等佢好翻再錄過第二版

youtube mv 唔係有佢把聲咩

慘到...

吹得就吹

冇聽清楚 Sorry 聽左第一次就留左言
不過mina個樣真係好愁 好慘

好心佢咁樣就咪拍mv又影相

愈出愈差

人地抱病上陣就講少陣風涼說話啦
咩人黎

好多rapper 都窮到褲穿窿架
講真佢真係一步步捱出黎
未拍我結果陣仲揹住佢阿爸啲街數
拍完我結先多小小活動咋陰公
仲要啲節目係佢自己r返黎
垃圾TS根本坐享其成

@韓國me2day

【MBN】[Sleepy聯手方容國發表音源《紛爭》！TS Ent. Diss曲？]韓國時間20日下午6時，歌手Sleepy通過各大音源網站發表了新音源《紛爭》(Feat.方容國)。歌詞中寫道：「不想和任何人發生衝突，我曾是很膽小很懦弱的我，害怕真相就此被掩埋，但我又很怕直面它，高談闊論正義並不適合我，曾在金錢面前下跪的我閉上了眼，只能深嘆一口氣」，「TS Rest in peace，只剩下騙子們將我們一點點榨乾，犯下罪的人請一定要受到懲罰，輿論和大眾請不要相信他們的小說」，「不要給代表nim的名字抹黑，就是你，你，還有你，揭開真相你就得離開這個圈子，像我這樣的受害者就不會再出現了吧，You Fxxxing Liar」。

另外23日下午根據體育東亞獨家報導，SONAMOO成員娜玹-受玟也於5月份向所屬社TS發送瞭解除專屬合約的內容證明，之後TS並未履行相關請求，兩人於8月份通過法律代理人提起了訴訟。根據相關知情人士消息：「其他成員們也正在為離開TS而做著準備。」

@韓國me2day

【News1獨家】[TS「為Sleepy母親繳納50%醫院費-各種生活費」VS Sleepy吐露生活困難]23日，據採訪結果，TS表示，到2016年為止，TS除了支付結算金外，還支付了50%的Sleepy母親的醫療費，Sleepy手機使用費及車保險費。「費用處理」是指演藝活動中發生的費用以5:5由公司承擔。並且還給他提供了團隊宿舍，但是Sleepy說需要和媽媽一起住房子，所以還幫他支付了月租。此後，從Sleepy獲得續約金的2017年開始，TS就以「貸款」代替「費用處理」。對此，TS稱因為已經完成了所有清算，所以沒有包括在訴狀中，Sleepy每次接受清算時都會確認所有明細並領取簽名。另外，Sleepy在新人時期簽約的比率是1：9。 2011年，他跳槽到了TS所屬社，協調了幾次，最終達成了協議。因為協議履行得很好，續約才得以成立，續約時公司和他的收益比例為5：5。

而Sleepy則表示，呼籲停水停電的房子是TS找的，因為交不起管理費，所以要求公司「費用處理」。另外，19日在自己的SNS上稱「有沒收到的錢」，主張未結算，但本人提出的訴狀中並沒有包括「未結算款項明細」。他在2018年4月與公司職員進行的SNS對話中稱綜藝和廣播結算比率現在達到了60%，然後，同意個人費用每3個月計算一次，Untouchable團隊部分每6個月結算一次。

玩爛咗edm之後轉新野但又勁難聽

TS名不虛傳
上面先講完仲淨邊隊
SONAMOO就打官司
TRCNG應該都個頭近

1:26喎...

有係有 但少過平時好多
等佢好翻跳呢首咪成個dancer咁
所以我先覺得會再錄過
但呢啲野好難講嘅

佢啲line有14秒嘅
但佢地吹到佢冇Line咁，仲話我吹得就吹

其實多與少 我地都唔介意 都係睇佢情況而定 佢有參與到已經好感恩

頭先講吹得就吹其實係想回你上邊條友,sor

trcng梅到

成間TS摺咗佢好過

唔係好接受到三張幾阿叔扮後生。

TRCNG 冇一個係靚仔
好似全部都係街邊貨集合

下面個張全部一樣樣嘅

第一次對男團臉盲

點解會咁
係咪化妝問題

Panic disorder關拍唔拍到mv咩事

下，咁易認都認唔到

發覺韓國人愈來愈痴線
金鐘國fm唱首speechless都比女權撚屌
名人喺外國賭場賭下錢又犯法喺ig溝下女又要屌
愈嚟愈多私生飯
做明星做撚到好似坐監咁

依家上埋第1
但係過幾日akmu出碟 唔知仲頂唔頂到

金鐘國比人鬧啲咩?

TRCNG 講出黎。。。香港冇人識

話speechless首歌係講女性不甘被打壓企出嚟反抗
所以屌鳩金鐘國係男人又冇比人打壓所以冇資格唱呢首歌

好聽到仆街， 有少時感覺

Over咗⋯
最近韓國網民好似批鬥批上癮咁

本身想派膠但唔小心笑左

痴線

@韓國me2day

【Naver綜合】24日上午，勝利因涉嫌「遠征賭博」前往首爾地方警察廳智能犯罪調查隊接受第二次調查，他沒有回答記者的任何問題。

@韓國me2day

【mydaily】[《2019 MAMA》將於12月4日在日本名古屋舉行]24日，據CJ ENM方面透露，《2019 MAMA》過去兩年裡在多個國家及地區舉辦了音樂頒獎典禮，促進亞洲音樂市場的和諧與交流，而今年將在日本名古屋巨蛋舉辦。此次不僅是首次在巨蛋舉辦，而且有望成為有史以來規模最大的一次音樂頒獎典禮。

《MAMA》事務局方面表示：「雖然因韓日關係的緊張，對舉辦地的選定進行了深入的討論，但是大部分人認為除了政治問題之外，應該繼續民間文化交流。」

CJ ENM本部長表示：「《MAMA》是名副其實的亞洲最佳音樂頒獎典禮，為了讓K-POP和亞洲音樂超越國家和文化的界限成為全世界的主流，我們將不斷地努力」。

@韓國me2day

【體育today獨家】[安宰賢&具惠善上週提交離婚訴訟，「正式開始法律程序」]24日，據體育today獨家報導，上週安宰賢和具惠善向水原地方法院家庭法院提交了有關兩人離婚的訴訟。審判中，離婚是夫妻中一方以對方歸責理由為依據向法院申請離婚的程序，與夫妻經過協商離婚不同，離婚是由訴訟決定的。兩人最終將通過訴訟決定離婚與否。

@韓國me2day

【topstarnews】[VIXX成員韓相爀視網膜脫離治療手術事情公開，所屬社「將在不勉強的範圍內舉行演唱會」]23日晚，VIXX的官方主頁上傳了關於韓相爀的公告，所屬社表示「韓相爀於今年8月感到眼睛不舒服，就到醫院接受了治療，但被診斷為視網膜脫離。」同時還表示「由於需要不可避免的手術，所以取消了原定的日程，緊急接受了手術，將在休息後通過藝人與本公司之間的商議，進行最低限度的日程安排，將恢復健康放在首位。」對於恢復情況表示「目前正在恢復的階段，對於28-29日兩天舉行的演唱會在與藝人以及當事醫生商議後，決定在不勉強的範圍內展現最佳的舞台。」

@鳳凰天使TSKS

#TS追究SONAMOO兩成員違約# TS娛樂將對提出專屬合約訴訟的所屬組合SONAMOO超話 成員金娜玹和池受玟採取法律程序。TS方面表示:"SONAMOO成員娜玹和受玟在今年8月提出了專屬合約不存在確認訴訟。 今年年初他們沒有和成員們商議就擅自發來瞭解除專屬合同的相關內容證明，直到內容證明到達的前一天還沒有任何問題地進行了練習，但是突然和成員們失去了聯繫。"，"這兩個成員的突發行動對守護組合SONAMOO的其他成員的努力和日程造成了損害。" ，"對於單方面引發問題的兩位成員將會採取法律程序"，"為了讓喜愛當事藝人的各位放心，會讓剩下的成員繼續堅持活動。"

防彈

MAMA竟然仲去日本搞

TS 每次一告人就必輸
幾時倒閉呀

香港搞唔到咪去日本。

但韓國唔係同日本對峙緊咩 點解唔係返韓國搞

因為要食埋海外飯浸水囉
佢不嬲都標榜自己係亞洲音樂盛典

上年咪日韓港都有

咁大政治後果都要去日本搞
睇黎除左港日之外其他地方都唔夠購買力

澳門？
大陸飯都會去嫁

其實Produce俾人踢爆造假
會唔會影響埋MAMA
年年結果都有爭議

澳門啲場咁細
賺極都唔夠cover cost啦

唔係全世界都知MAMA係假嫁咩？

亞洲最大分豬肉音樂慶典

又多一個人畀人批鬥

真男人

Wfc澳門

日本會唔會搵木村同結衣bb頒獎

@韓國me2day

【日刊體育】[具惠善方面「近期計畫對安宰賢離婚訴訟提起反訴，提交包括照片在內的證據」]24日具惠善通過法律代理人發表了與安宰賢離婚訴訟相關立場，以下為全文。#具惠善將反訟安宰賢#

本法務法人作為具惠善女士的代理人，第二次發表具惠善女士的官方立場。像這樣表明正式立場的原因是，最近大家對具惠善女士離婚相關問題關心增加，有很多問題，還有一些變化的部分，所以在此明確告知大家。

首先，安宰賢先生以具惠善女士為對象，於2019年9月9日向首爾家庭法院提交了離婚訴狀，並於2019年9月18日送至具惠善女士處。具惠善女士多次表示想守護家庭，但是在這樣提起訴訟的情況下，覺得很難再守護家庭，現在為了守護具惠善女士本人，還有判斷安宰賢先生有婚姻關係破裂的歸責事由，近期會將答辯狀，還有以安宰賢先生為對象的離婚訴訟反訴提交到首爾家庭法院。

同時，上述訴訟中具惠善女士將全部提交之前其主張的事實相關證據資料（包括照片）進行訴訟。

@哎一股清流

【Theqoo】SM明年預計推出新男團、女團
2季度業績下滑，下半年和明年的計畫會是怎麼樣的？
今年公司的計畫主要在下半年集中開展。上半年專輯販賣量140萬張，7,8月就超過了這個數字。下半年EXO，東方神起正規專輯發行的話，年度業績應該不會出現問題。明年會推出新男團、女團

鄭雨盛我愛你
證人好睇啊抵你拎百想大賞

Everglow 今日 THE SHOW 首個一位
CLC 果然係 苦命女團

但今次我覺得dreamcatcher慘d喎
第二個分 神秘到呢

即刻有人講緊

@韓流

因安全問題和防止侵害肖像權，＜音樂銀行＞上班路本週開始禁止對藝人進行視頻拍攝，因新聞和官方照目的需要拍攝的按原有規定進行(需和KBS媒體部進行事前申請)，上班路視頻在公司與KBS製作組進行協議取得事前同意後，會在KBS新媒體頻道獨家提供。
(cr theqoo)

Luna自己化上的舞臺妝會是如何？妝容翻車：驚變螢光臉！

希望佢唔好跪

有啲錢都係唔慳得...

多謝你貼佢既MV出來啊希望大家幫手聽下

平心而論，呢首唔係sleepy 最好既作品，真係出來媽叉垃圾TS公司架咋

如果想聽sleepy高質作可以聽呢首

Gray出品，mv仲有好多女睇

好快就知
正常情況下強國人好快圍攻佢IG

見到圍緊了

罷買代言產品

蝗+2注意

youtube the show 剩計1個頻道嘅views
你個分係計哂2個channel

罷睇 唔做佢d戲中字
但其實呢d只會對佢係大陸知名度有影響
但呢個時候要大陸知名度黎做乜
又限韓都冇錢賺 搞笑咩

嘩真係傻9黎

[新聞] SM計劃明年推出新男團和新女團
SM總社長金英敏接受採訪表示：
>>EXO.NCT和Red Velvet將在今年下半年發新專輯。
>>明年（2020年）會推出新的男團和女團。
>>關於餐飲，觀光，旅遊，文化事業的盈利，最晚到明年年末為止，如果還無法達到目標
數值且無法改善的話，無論如何都會進行整理，不排除賣掉的可能。
>> 今年公司的計劃都集中在下半年，專輯銷量上半年為140萬張，僅7~8月份就超過了這數字，如果下半年EXO.NCT及Red Velvet的正規專發行的話，全年銷售額的增

條仆街係咪扮曬野暗示自己只係被中共操控，冇得say no，博人同情

鄭雨盛咁大支野都肯

新男團仲係用nct名義?

睇圖都覺得首歌難聽

當show睇

@哎一股清流

【naver 】#Brown Eyed Girls#時隔四年確定10月回歸，專輯幾乎已經進入最後的製作階段。

今次冇睇錯真係brown eyed girls

突登貼埋圖畀你睇

原來依家係SM旗下

終於番黎啦

次次都告人，但次次都冇野畀人做。
出道多年都冇人識，連cb都唔畀，留來做乜？

如果去今時今日仲有人去TS做練習生嘅話
到時出道幾年後出事真係唔好怨
自己攞黎

TRCNG Sonamoo 自己攞嚟

屌你 做咩

韓國嘅民族性對中國來講，識條鐵咩？

嘩 真回歸 岩岩先比人唱番首six sense

哇係咪真架 好掛住佳仁

NCT2020

BEG實力真係屌打依家所有女團

我好中意佢首Body lotion

細公司冇學樂華咁課金拎專家分 冇計

鄭雨盛好似係拍電影多過拍電視 冇記錯

THE SHOW 都冇認受性
韓國人 WFC

人地本身連泡菜政府封殺都唔驚會驚你
之前佢地幾多演員係政府封殺list到

反觀香港台灣偽人
eason依d賺香港人錢就叻

聽講blackpink去韓國開fm個場坐得三千人都勁多空位

有朋友做代購去左買野
賓賓仲多過韓國人

期待蛋巡

真心問 佢地夠歌蛋巡咩

日文版同韓文版分兩次唱
double時間

林峯都開到紅館 冇野係冇可能

@韓國me2day

【TVreport獨家】[樂童音樂家-Jessi-金延宇-權珍雅完成《柳熙烈-的寫生簿》錄製，將於27日播出]25日，據TV Report獨家報導，樂童音樂家-Jessi-金延宇-權珍雅出演了《柳熙烈-的寫生簿》，並於近期結束了錄製。據悉，他們都將在節目中帶來各自的新曲，並在觀眾們的歡呼聲中展現了回歸舞台。該節目將於韓國時間27日晚12時10分播出。期待~

樂童去到KBS??

亞當夫婦其實都十週年

@哎一股清流

【Theqoo】現在melon一位歌手林在玹（超過張凡俊,臉紅）
是昨天出來的新歌，榜單上超過張凡俊，heart數9000，逼近melon峰值
作為參考，張凡俊和臉紅的思春期heart數為78000個

@韓流
今天 11:08 已編輯
＜queendom＞為了競演舞台所需的編舞編曲費用全部由歌手公司自己負擔
(cr theqoo)

我今期queendom首首歌都係loop cover版
唯獨six sense 係走去loop返原牌

Sixth Sense 只有 Brown Eyed Girls Carr到， 冇人可以取代

有機會出歌 歐巡前都有

繼續培養更多護旗手

原來鄭雨盛自己開公司嘅
金義聖係佢公司

sm好似見過鬼仲唔怕黑
睇黎搵蝗國嘅錢真係好吸引

唔怪得啦
咁可能遲下係成間公司畀強國封殺

睇返間野原來係李政宰同鄭雨盛開

SM idol唔知點解一直以來大陸都好撚紅
好難令佢放棄大陸市場嘅
始終人地全球市場依家唔夠人玩呀嘛
雖然依家無啦啦整個Super M

佢間公司都幾多人下喎
點封得哂

見到班強國人攻擊鄭雨盛低學歷

冇野攻擊咪開始亂黎囉
人地冇學歷咪一樣有錢有地位

KBS音樂銀行藝人上班路限制拍攝通知

在KBS，爲了預防出演本公司節目《音樂銀行》的藝人過度的拍攝競爭引發的安全事故,以及防止出演藝人未經同意的盲目的影像拍攝侵害肖像權，爲了在KBS上班的藝人在KBS內進行拍攝(俗稱”音樂銀行上班路”拍攝)的限制如下。 往後為了滿足日後觀衆及韓流粉絲的需求，通過與藝人所屬公司和音樂銀行製作組的協議及事前同意，拍攝KBS獨家上班路的影片，KBS新媒體頻道將提供相關服務敬請協助。

發佈時間:
2019. 9. 27. ~ 每週五 06:30 ~ 08:00
地點:
KBS內(包括野外停車場)全區
限制內容
- 不能拍攝出演音樂銀行節目的藝人的影片
- 以報道爲目的的拍攝與現有體制一致進行(媒體可事先向本公司通信部申請並經批准)

TWICE志效遭逼問姜丹尼爾！ JYP跳出來擋問題...場面尷尬了

南韓人氣女團TWICE近日帶著第8張迷你專輯《Feel Special》回歸，22日在首爾舉辦記者會，而隊長志效8月初承認與男星姜丹尼爾交往中，自公開戀愛後第一次面對記者，感情無疑成了焦點，卻在一名記者提到男方的相關提問時，JYP相關工作人員立刻跳出來擋問題，場面瞬間尷尬。

志效8月初遭曝光曾多次進出姜丹尼爾家中密會，雙雙承認「有好感交往中」，自此兩人的一舉一動成了媒體關注的焦點。TWICE 22日以迷你專輯回歸，記者會上難免被問到感情問題，然而，就在一名記者剛提到「姜丹尼爾」時，JYP相關工作人員立刻跳出來阻擋「請提出與TWICE迷你專輯回歸的相關問題，私生活題目pass。」氣氛降到冰點，Newsn、en.seoul、edaily等主流韓媒皆以此為標題。

事實上，姜丹尼爾承認與志效交往後，人氣受到打擊，他曾在官網向粉絲喊話，「每當這時抓住我的不是別人，正是支持我的粉絲。這句話是我一定想要告訴大家的。」並強調「今後會努力回報給大家更多更多，會成為明天比今天更好的姜丹尼爾。 」無奈爾後又爆出他沒參加Wanna One出道紀念聚餐，令部分歌迷心灰意冷。

影上班都要報名

Hong Kong is not china

關你撚事咩 你個團係咪就散 所以你咁得閒

你on9咩林峯點會唔夠歌

都話咗九月啲人要開學同返工

唔洗你解畫

SM應該唔會仲咁傻仔掛。

Blackpink(已失敗)

姜丹真係好彩

有講錯？

AKMU

星期六返咩工咩學？

話佢得小學學歷
啲攻擊理由好低質

我見到有人攻擊佢啲情史傳聞

韓國係咪抵制yg藝人

都好明顯

發現啲蝗好廢
一冇其他野可以攻擊
就會講人學歷同情史 廢撚到

正到癲 樂童終於番黎

笑人小學學歷?
佢哋個習....cough......cough......

有咩？
樂童空降4位

諗起某領導人小學學歷
仲有七個情人

SM工作staff都好多中國人

其實係咪我諗多左
個MV同世越號事件有無關係

除左喊，我唔知講乜

完全睇唔出佢哋接近四字頭

一個鐘之後直接上melon #1

頭先彈Vlive出黎以為自己睇錯

啲討論區大把啦 佢地出親歌都係一位架 關注度問題

限韓令都阻唔到sm入黎支國搵食

痴線 好撚正

以前好多開爆料po啲人都自稱sm staff

佳人d眼影好似冇咁勁

Taipei is not chi na too
垃圾sm

Btw, Narsha會唔會係第一個已婚而個團仲未散ge女歌手？

人氣韓片《屍殺列車》的53歲男星金義聖，一直都非常關心香港「反送中」運動，除了在IG力撐港人外，他上週更跟韓國MBC新聞節目《探查企劃Straight》攝製隊襲港，實地採訪香港的示威情況。

由於金義聖公開力撐港人，其IG一直遭到大陸網民留言攻擊，不過近日46歲型男鄭雨盛亦成為大陸網民炮轟的對象，事關他曾在IG點讚金義聖撐港人的相片，大陸網民紛紛留言批評鄭雨盛，表示：「不要亂點讚」、「你們國家政治一團亂，你還真有心」等，亦有網民稱以前很喜歡鄭雨盛，今後不會再支持他云云。

鄭雨盛目前已取消所有對金義聖IG圖片的點讚，不過未知是否因為遭到大陸網民攻擊而影響心情，他今日在IG上載了一張全黑的圖片，而香港網民得知鄭雨盛被攻擊的事後，紛紛湧到其IG留言為他打氣，並感謝他支持香港。

其實，鄭雨盛已非首名因點讚金義聖撐港人IG相片而被大陸網民攻擊的韓星，韓劇《愛上Pinocchio》男星尹均相早前亦被發現曾點讚金義聖的圖片，同樣遭到大陸網民攻擊，批評尹均相支持香港示威者，事後尹均相取消讚好，並透過IG留言道歉，不過大陸網民仍未有停止對他的攻擊。

@韓國me2day

【OSEN】[樂童音樂家新曲《How can I love the heartbreak》獲4榜1位]25日，據媒體報導，樂童音樂家於韓國時間今日下午6時發行的正規三輯主打曲《How can I love the heartbreak》，在發行兩個小時後，以韓國時間晚上8時為基準，佔據了Melon-Bugs-Naver music-MOMOPLE四榜佔據了1位。另外，除了主打歌以外的專輯中的所有歌曲也都進入了排行榜前50位，充分證明了樂童音樂家的非凡實力。

@韓國me2day

【Newsen】25日，Mnet《Queendom》方面回應表示「不是事實，在支付了基本的演出費之後，還支付了比賽費用。在節目開始前也同經紀公司簽訂了支付合約。第一次比賽後支付了編曲費，在第二次比賽後支付了製作支援費」同時節目出演者的所屬社方面表示「準備比賽時花費的編舞費用和編曲費也從製作組收到了」

@韓國me2day

【enews24】[TS方面「Sleepy的主張全部都是謊言」]25日TS方就與Sleepy的爭論發表了官方立場，以下為全文。

大家好，這裡是TS，在此傳達關於Sleepy的官方立場。昨天某電視節目報導的Sleepy的主張與事實不符，所以馬上糾正。

第一，「截至2018年7月末，連100韓元也沒有收到過結算。」實際上從Sleepy與公司管理層的對話中也可以看出，2017年8月本人雖然超過了損益平衡點，取得了收益，但是公司之前收到的累計貸款還剩下3500萬韓元。如果Sleepy在沒有收益的新人時期，沒有從本公司收取生活費，沒有進行維持形象的最低限度貸款，我社當然會向Sleepy提前支付清算金，雖然他很清楚這部分內容，但卻主張並沒有意識到這一點，這是難以接受的謊言。關於Sleepy的貸款總額和詳細明細，我社將在近期公佈。

第二，「因為生活不太好，所以發短信問能不能給我50萬韓元。」本公司除貸款外，沒有公司支付義務，但是還另外支付了Sleepy個人使用的個人手機費-醫療費-網絡-管理費-各種個人保險費等生活所需費用。其中，僅Sleepy每月使用的個人手機費用，有每月50萬韓元左右，每年約500萬韓元，4年間給他支付了約2000萬韓元。對此，Sleepy因為生活困難要求50萬韓元的部分是令人難以接受的雙重行為。

第三，「所屬社也知道我在接受SNS合作及現金贊助。」Sleepy說的SNS贊助相關，以前出演的節目中也向我社傳達了都是現貨。關於現金領取問題，我社也是在昨天的節目中第一次聽到的內容。另外，我社法務法人主張的Sleepy的貪污行為並不只是SNS廣告。

因此，Sleepy的主張都是謊言，我公司對這種行為深表遺憾，謝謝。

@韓國me2day

【每日經濟】[樂童音樂家「理解粉絲對YG的憂慮，和很好的人共事中」]25日下午樂童音樂家在首爾江南區舉辦了正規三輯《SAILING》的發售紀念音感會，也是李燦赫5月退伍後首次在大眾面前展現的專輯，是秀賢20代後發表的新曲。

同時對於因最近YG內部事宜引發的爭論，樂童音樂家粉絲們紛紛表示「離開公司吧」，兩人表示「我們也理解粉絲們擔憂的部分，一起工作的都是非常好的人，每天熬夜充實幸福地工作，所以想在幸福地時間創造美好地結果，想多花一點時間把這個展現給大家。在公司裡，我們想做的都在做。這次專輯的封面也是通過朋友製作的。反映了很多我們的意見，公司給予了支持。」

@韓國me2day

【MBN】[SM李秀滿「與漫威等世界級企業合作，實現文化聯盟的目標」]25日，SM李秀滿總製作人在世界知識論壇會中作為演講者出席，他表示「我想將音樂定義為綜合藝術內容。通過與漫威-CAA-Global Citizen等合作一起擴大電影電視製作範圍，打造以文化為基礎的文化聯盟，夢想著韓國能成為其中心。想以文化技術為基礎，做我夢寐以求的事情，所以來到了這裡。今後作為製作人將與世界級企業合作，與K-POP一起成長文化的力量」。

wonder girls個先藝?我記得wg有個好早就結左婚

呢個真心
前輩啲氣場太勁

marvel
會唔會有一日見到chris evans同scarlett johansson 跳kpop

仲可以同青島政府合作

同青島政府合作?!
咁可唔可以叫青島限制Tao接工作

但先藝一結婚就停演藝活動，跟住生完退埋團。

Wonder Girls 其實唔洗解散都可以似 Brown eyed girls
btw 先藝想復出，結果被班韓國網民屌到飛起

真心想問 其實先藝係咪衰生小朋友先俾人屌得咁勁

係放棄 Wonder Girls 先畀人屌

好似係前腳煲完佢想專心家庭後腳就接左節目想復出至俾人屌？

@韓國me2day

【MK體育】[TS方面「辱罵威脅Sleepy？職員工資拖欠？正在確認中」]26日上午，TS方面就辱罵威脅Sleepy和拖欠全體職員工資的問題表明了立場：「相關報導正在確認中，無可奉告」。

今日，據體育chosun獨家報導，TS室長在1月份與Sleepy經紀人就車輛使用問題進行對話，通話中TS的金某室長向 D.Action和Sleepy說道「我去掐斷他XX」「哥XX是現役XX嗎」「沒動真格的，真當我是軟柿子嗎。XX小子的藝人生活，我真的把它阻斷了，這XX小子才會知道自己惹惱了瘋子，XXX小子。」做出了過分的辱罵和威脅。

另外，據體育首爾獨家報導，TS全體職員以TS拖欠工資為由向僱傭勞動部首爾地方僱傭勞動廳進行申報，今年8月TS因涉嫌未支付年假津貼而被移交首爾中央地方檢察廳。

@韓國me2day

【Joynews24獨家】[Monsta X將於10月末回歸！！]26日，據Joynews24獨家報導，Monsta X正在以10月末回歸為目標進行新專輯的製作，組合新專最快10月底，最晚11月初面世。此次是組合時隔7個月回歸，備受粉絲期待。

@韓國me2day

【nocutnews獨家】[Fly to the sky將於下個月發行新專，出道20週年]26日，據nocutnews獨家報導，Fly to the sky正在為下個月發行的新專做準備，已經錄製完部分歌曲。此次是組合自去年11月發行迷你3輯後時隔1年多再次發行新專。 該專輯是組合在出道20週年之際推出的專輯，備受關注。期待~

@韓流

樂童音樂家新曲＜How Can l Love The Heartbreak＞截止韓國12時收聽人數已達到104萬6435名，破表八次，實時AK10次。

SM好能窮？

賺唔到錢，都唔知係咪比李秀滿貪撚哂

樂童首新歌係幾好聽

queendom 第二次排名:
1: oh my girl 9955分
2:mamamoo 7667分
3:aoa 6924分
4:lovelyz 4986分
5:(g)i-dle 4937分
6:朴春 44xx分 睇唔切

第五同第六調轉啊 朴春第五名

cls
lovelyz第4
做到咁

@韓國me2day

【體育東亞】[Sleepy通過SNS公開與TS爭論立場，將通過訴訟解決！]26日，Sleepy就與所屬公司TS的爭論發表立場，以下為SNS全文。

這次訴訟的核心很明確，我賺了多少錢又給我用了多少……這是加法和減法的問題。
但是，費用處理必須透明。查明費用的正確用處，證明費用的話就可以結束的問題。
現在需要的不是辯解而是發票。希望TS相關人士能像紳士一樣做事。
再有，我已經向方振賢（音譯）律師求助，方律師在聽了我委屈的申訴和困難的情況之後，欣然答應了辯護。方律師將會進行訴訟。

做得太出面 唔淘汰人mnet真係勁除左佢地fans外其他人都話lovelyz排第六

@韓國me2day

【OSEN獨家】[IU十月回歸歌謠界！]26日據報導IU將於10月發表新專回歸歌謠界！目前正在以此為目標進行新專準備，雖然還未確定具體日期，但考慮在十月中旬或十月末回歸。據悉這將是她繼去年10月發表《BBIBBI》後時隔約1年的回歸。超級期待！

差個細榜PAK唔到 破左今年melon首日最高收聽
YouTube有人話首歌已經係兩年前作好仲表演過 依家拎番出黎都仲係正到

@漂亮虎咚咚

B.A.P 隊長方容國散文集裡的一段，提到自己暫停活動，和TS娛樂打官司時期，以及結束合約後的生活和心情。連打官司的錢都是把運動鞋賣了籌措起來的。

@哎一股清流

【Theqoo】TS認為所屬歌手總是訴訟的理由.
「有想要反問你們的問題：那種主張如果是事實的話，留下的歌手為什麼會留下呢？像secret裡的鄭荷娜也留在了公司裡。sleepy的話，在untouchable裡比sleepy更沒有認知度的成員也沒有這種問題。sonamoo裡也只有兩位成員有這種問題。如果要說我們的問題，那就是管理不當的問題。我們認為比合約的內容做得更好了，才會出現這種問題。所以以後會公開相關的明細和文件。」

@鳳凰天使TSKS

#具惠善發表新曲# 26日具惠善在INS上上傳「我的新歌將會在明天正午發行，敬請期待」，同時上傳了兩張自拍照片。照片中的具惠善皮膚白皙，大大的眼睛，展示了一如既往的美貌。具惠善在2009年發行第一張專輯《具惠善小品集-呼吸》後，還發行過《褐色頭髮》、《Marry Me》等歌曲，進行過音樂活動。

@鳳凰天使TSKS

#Brown Eyed Girls10月完整體回歸# 26日MYSTIC STORY表示「最近#Brown Eyed Girls# 的新專輯錄音工作完成了，正在以10月份回歸為目標準備專輯」。Brown Eyed Girls完整體回歸是在2015年11月發行正規6輯《BASIC》之後時隔4年的回歸。Brown Eyed Girls在25日通過NAVER V APP久違地出現在了大眾面前，Brown Eyed Girls說道「我們知道大家等待了很久，所以準備得很認真，請大家多多期待」。Brown Eyed Girls在2006年出道，出道13年來一直維持著原成員，以組合以及Solo形式展開了積極的活動。

@鳳凰天使TSKS

9月25日播出的Mnet的節目《TMI NEWS》中，2000年代之後的名曲榜單裡提到了Busker Busker的《櫻花結局》。《櫻花結局》是#Busker Busker#在2012年發行的1輯的主打歌曲。由於每年春季都會逆襲音源榜單，因此還有「櫻花年金」，「櫻花殭屍」的愛稱。《TMI NEWS》MC張度練表示，作詞、作曲《櫻花結局》的張凡俊超話 到2017年為止的版權費達到了60億韓元。對此，MC全炫茂表示「這種程度的話得給櫻花行大禮了。據說張凡俊原本是出於嫉妒心製作了『櫻花結局』」，還公開了製作這首歌曲的背後的故事。

TS醒未啊
留係到個d仲忍緊你炸
以為唔告你

保安個排名make sense好多 觀眾啲票應該做出黎 想知第1輪我OMG啲現場觀眾票有無比人做過

要避開iu了

但10月都唔cb
咁年尾3台音樂show唔洗上
(當然大牌除外)

你意思係唔上音樂節目?

我諗嗰位巴打應該係指年尾聖誕除夕三大台嗰啲大show。不過都預咗佢唔上喇...巡迴演唱會尾輪去到正正係聖誕，而且有可能加場，畀著我係佢都抖抖先。

曾擔任選秀節目《Produce 101》第二季饒舌導師的Don Mills被曝為逃避現役入伍竟然故意增肥，該事情日前剛剛被翻出，Don Mills也因此被判刑。

2018年，以30歲年紀成為陸軍一員的Don Mills受到了廣大的關注，然而近期卻被爆出當時參加兵役體檢時，他為了逃避現役入伍而故意增肥，也因此於2018年5月被判1年刑牢，緩期2年執行。

據韓媒報導，Don Mills從25歲開始，也就是2013年起一直在推遲入伍時間。 2013年1月18日的體檢中，他因為紋身等原因被判定為3級現役，之後Don Mills又因疾病、考資格證等各種理由延期入伍。

而從2017年6月開始，Don Mills開始增大食量、服用蛋白質補充劑等增重，一切都是為了能夠拿到比3級現役還要低的4、5級判定。 根據韓國的兵役法規定，4級為BMI超過33，不需要服現役，只需在公共機構內作為社會勤務要員服替代役即可。 5級則是BMI達到50以上，只需在戰時提供工作力即可。

Don Mills的BMI值超過了33之後，就在2017年6月29日以體重、身高的改變提交了兵役處分變更文件。 2017年7月12日進行的兵役體檢中，Don Mills的身高為184cm，體重為116.7kg，BMI值為34.4，被判定為4級，逃過了現役。 同年12月，Don Mills就因為涉嫌故意增肥以逃避兵役被起訴，最終被判有罪的他才在2018年10月以陸軍現役身份入伍

故意增肥罪

屌笑死

強制減肥咪得囉
你入伍一定會瘦左

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

j -hope

儲緊錢打官司咋

佢已經寫好多歌 應該版權都好多錢
佢都窮 咁其他團員應該仲慘
T$屌你老母

@ 韓國me2day

【Newsen】[FNC方面：「N.Flying10月回歸，李承協自作曲為主曲」！]27日下午，FNC所屬社方面表示:「N.Flying將於10月回歸，計畫以李承協的自作曲為主打曲發行專輯。」N.Flying將時隔6個月重新在韓國國內展開活動。

@韓國me2day

【MBN】[具惠善於今日發行新曲《死了才可以嗎 2019》，公開歌詞]27日上午，具惠善通過個人INS公開了新曲歌詞，並表示：「用感性重新詮釋了《死了才可以嗎 2019》鋼琴ver，今日中午（韓國時間）用音源的形式發行」。該曲由具惠善親自作詞作曲。#具惠善新歌 是否只能死去#

以下為新曲歌詞。

身處孤獨連回望的時間都沒有
每天在你的夢裡
醉酒沉睡的夜晚
明天會比今天更好嗎
希望變成了絕望，回憶變成了罪
耳邊傳來你的氣息
在無法忍受的離別中
為什麼要活著呢
你曾唱過的那些歌
每當我的心濕透的時候
我死了才可以嗎
我的心在這裡嗎 你在這裡嗎
沒有什麼是永恆的 沒有
我的心在哪裡 你在哪裡
沒有什麼是永恆的 沒有
在無法忍受的離別中
永遠沒有我
只屬於你的我
沒有

@韓國me2day

【Newsen】[姜丹尼爾與前所屬社合約糾紛結束，雙方達成圓滿協議]27日，據韓國演藝經紀人協會透露，姜丹尼爾與前所屬社最近積極進行演藝管理協會的仲裁，並就撤銷各自提出的訴訟，結束專屬合約相關的糾紛達成了圓滿協議。

以下是韓國演藝管理協會方面公佈的協議正式全文。

「大眾文化藝術人」姜丹尼爾和前所屬社的專屬合約解除及其他糾紛相關雙方當事人通知韓國演藝管理協會進行調解。

上述雙方當事人糾紛協議調解內容如下：

為杜絕行業關聯方因自身的無序糾紛造成的損失，建立健全行業慣例和健全良性的產業體系，雙方當事人的專屬合約糾紛經本協會調解達成協議。首先，演藝產業的本質、情況還是利害關係，從互相信賴的人際關係角度看待糾紛時，雙方當事人都向新聞、媒體、演藝業界的相關人士表達了歉意。

首先大眾文化藝術人姜丹尼爾和前所屬社LM Ent在通過本協會仲裁的對話過程中，為了防止紛爭長期化引起不必要的事件或追加損失而下決定。

另外，LM Ent為了演藝業界相生的大眾文化產業環境，決定諒解姜丹尼爾的新所屬社並認可其新活動。雙方當事人通過各自的訴訟代理人，以2019年9月27日為標準，姜丹尼爾撤回向首爾中央地方法院提出的專屬合約效力終止臨時處分申請及本案訴訟,，LM撤回向首爾高等法院提出的臨時處理異議申請，與此同時雙方當事人的專屬合約解除糾紛終結。此外，在專屬合約和相關法律關係方面，經以上調解達成協議後，相互之間包括民、刑事的訴訟、申請、起訴等在內將不提出任何異議，不採取任何措施。

本協議調整件為韓國演藝管理協會常設特別機構，設立「獎懲調整倫理協會」作為大眾文化藝術產業的唯一無二的機構，由委員長和韓國演藝管理協會會長的主持下進行。最後考慮到本專屬合約糾紛作為社會熱點，其影響力極大，引領大眾文化藝術產業的雙方當事人以符合行業秩序的順理成章，互相尊重，相互調節，以及相關大眾的關切。本著公眾人物的責任心和遵守大眾文化藝術產業行業慣例原則的策劃人的責任心，協助調解演藝管理協會，雙方當事人協議終止專屬合約糾紛，本協會謹向雙方當事人表示感謝。

@鳳凰天使TSKS

#LOVELYZ成員Kei10月以本名solo出道# 據27日Woollim Entertainment消息，LOVELYZ的KEI將在10月8日開展Solo活動，這是她出道5年以來首次開展Solo活動。Woollim Entertainment在27日凌晨通過SNS公開了Kei的預告照片。預告照中寫著專輯名稱《Over and Over》和10月8日開始發行的內容。專輯名稱《Over and Over》中內含正在不斷進步的Kei的新的嘗試之意。此外，這次Kei不是用藝名，而是用自己的真名發行Solo專輯。經紀公司表示「為了讓Kei作為Solo藝人展示豐富的音樂色彩，因此決定不用LOVELYZ成員Kei的名字，而是使用真名金志妍開展活動」。

@鳳凰天使TSKS

#Melon非法挪用版權費182億韓元# 音源網站#Melon# 被爆在處於SK telecom子公司時期，以非法手段挪用182億韓元的事實。
27日Melon相關人士表示「雖然這是在被Kakao收購之前發生的問題，但是在確定損失金額後，從大局出發我們會對權利所有者進行補償」。
26日首爾東部地方檢察廳網絡調查部表示，LOEN Entertainment代表申某、副社長李某、精算擔當部門本部長金某等3人涉嫌詐欺，分別對三人提起了不拘留起訴。
Melon在還是SK telecom的子公司LOEN的時候（2009年~2011年），涉嫌經營幽靈唱片公司LS Music騙取版權費。
2009年音源收益分配是melon46%，版權所有者54%的結構。但是melon將LS Music唱片公司註冊到分配版權費用的系統中，不僅佔用了版權所有者的份額，還給註冊人贈送版權不明的古典樂音源等後，將其計算到整體下載量中分配了版權費用。

太妍 IU 一齊comeback?

仲有金范洙 同 白智英
4位一人一個星期玩vocal既話
其他人仲有得玩咩

pop~~pop~~~

今集queendom笑撚到我仆街 揀人果段 特別係hwasa d反應

我都啱啱睇完 真係好好笑
但係黑左kei

我只係覺得好好笑 唔覺會黑到

hwasa應該真心想換走kei 但係又唔好意思
同埋kei又話想轉風格

我自己覺得佢有一刻閃過換呢個念頭但只因為係佢想靜下抖下而kei太chur

期待

IU同泰妍大戰
屌打全部啦

nuest都好似幾勁，可以一戰?

銷量贏
但音源

麻麻哋佢把聲

隻歌都幾唔好聽下

@鳳凰天使TSKS

#AB6IX10月發表正規專輯# 27日Brand New Music公開了AB6IX超話 第一張正規專輯《6IXENSE》的田雄的個人概念照片。概念照片中的田雄在神秘的氛圍中散發著特別的性感，身著黑色正裝戴著貝雷帽的樣子吸引了人們的視線。隨著田雄的個人概念照公開，AB6IX所有成員的個人概念照已經公開完畢，AB6IX將於10月7日帶著專輯《6IXENSE》回歸

iu次次都避開泰妍

會唔會調返轉

泰妍只要唔撞IU 無得輸

@鳳凰天使TSKS

#雪莉直播走光# 女團f(x)超話出身的演員崔雪莉超話在INS直播的時候發生了胸部走光的事故。

雪莉在9月28日通過INS進行了直播，在直播中雪莉並沒有說太多話只是用直髮夾板把頭髮拉直。

但是由於雪莉沒有穿戴內衣，再加上穿了深V上衣，導致胸部多次走光。

該視頻雖然沒有留在雪莉的INS中，但是網友錄製的視頻正在網絡社區和SNS擴散。

對此有網友們評論道「沒有穿內衣應該得注意服裝和動作吧」，也有網友袒護雪莉說「這只是事故」或者反駁說「就像男性脫上衣不是事故一樣，這也沒有什麼特別的」。

@韓流

現在以很強的上升勢逆襲中的OHMYGIRL＜closer＞
最近因為queendom，OH MY GIRL一直是要火的趨勢，在melon 1000位以外的closer，在兩週之間到了400位左右，現在(發帖)的日間順位已經是256位!!!
在melon舞蹈曲的日間順位是39位，收錄曲也一樣入榜了
28日也進入了genie的實時榜單
特別是closer是星座舞蹈隊形，有著夢幻般的氛圍感，非常有記憶點，作為最喜歡closer這首歌的粉絲來說真的太開心了
(cr pann)

都見過啦

其實本身華莎都講覺得minnie把聲夾啲
係kei太熱情所以佢揀咗kei(姐唔好意思拒絕姐)
後尾kei狂chur佢我覺得華莎真心後悔揀咗kei

akmu隻歌真係好撚正
btw akmu打twice正路係邊隊贏

個mv好貴咁

音銀肯定twice mcd應該都係
其他好難講 akmu音源勁到呢

kei點解成日咁有自信可以拎第一...好反感 根本是但一個同華莎夾都好過同kei 把聲太甜太清純 係華莎唔好意思拒絕咋嘛

句歌詞好熟口面

孝定唔揀華莎都要專登走入去佢間房食花生睇下呢個奇怪配搭

揀人個part真係勁好笑

@韓國me2day

【heraldcorp】[顫抖的李秀根&殷志源，羅英錫PD YouTube頻道訂閱量突破60萬！！]截止至韓國時間30日上午10時48分，羅英錫PD YouTube頻道《Channel NaNaNa》訂閱量突破61萬7000名。羅PD曾提出過：「如果訂閱量突破100萬，將把李秀根和殷志源送到月球"。現在李秀根和殷志源離登月又近了一步，期待~

@韓國me2day

【Newsen獨家】[Day6將於10月22日發行新曲，時隔3個月超高速回歸]30日，據Newsen獨家報導，Day6將於10月22日發行新曲，此次是組合繼7月15發行的迷你5輯之後時隔3個月超高速回歸。忙於海外巡演等繁忙日程的他們，因為堅持不懈的努力工作才實現了超高速回歸

@ 韓國me2day

【體育首爾】[N.Flying將於10月15日發行迷你6輯《夜好》，時隔6個月回歸]30日，據多家媒體報導，N.Flying將於10月15日發行迷你6輯《夜好》。該專輯呈現了從白天枯燥無味的日常生活中擺脫出來的組合自由奔放的樣子。該專輯主打曲《GOOD BAM》是一首以組合獨有的魅力表現時尚感性的歌曲，清涼的秋夜，難以入眠，青春的記憶如畫般展開，有望成為繼《屋塔房》之後的又一首戀愛記憶操作頌。

@哎一股清流

【theqoo】"摔跤版produce101"即將上市。
30日,據廣播界相關人士透露,KBS確定將於11月推出《我是摔跤選手》(暫定名)。
令人好奇的是會不會出現繼承李萬基、姜虎東、李泰賢等摔跤界的超級明星選手。
一直以"摔跤轉播的正統"自居的KBS乘著這一潮流，通過與大韓摔跤協會的合作，推出了生存綜藝兼大賽。 即代替白頭、漢拿級選手"天下壯士"，單獨舉行"輕量級天下壯士"大賽，宣告技術摔跤的回歸。 再加上體重調節和身體管理秘訣等緊貼摔跤選手日常生活的紀錄片和真人秀，生存綜藝的趣味性，還有創造摔跤新的粉絲群的雄心勃勃的計畫。

金義聖ig
popo痴線架當香港人係人肉盾牌

十月真係痴線
個個逼哂係十月

皇者歸來

10月仲有queendom音源

@鳳凰天使TSKS

#DKB預計2020年出道# Brave Entertainment於30日正午，公開了計畫在2020年上半年出道的新人男團#DKB# 的組合名字和預告照，預告了即將推出新人男團。

預告照中公開了DKB的logo和成員們側影，刺激了人們對DKB成員們的好奇心。

據悉，DKB是Brave Entertainment時隔7年推出的男團，不僅具備出眾的實力、人品、作詞、作曲能力，還具備雜技、DJ等技能，是一個每個成員都具有鮮明的個性和魅力的組合。

SM真係多鳩餘

有tank

成個組合都係啦
組黎打BTS呀？
咁岩又7個又同美國果邊合作

復仇者聯盟概念

咪玩，點夠BTS打?

傻鳩SM既自信
乜鳩Avengers of Kpop
人唔笑狗都吠
歐美唔岩你SM玩架
霸左韓國大陸日本市場咁多年咪算你執到囉

見到專登砌隊Super M同人爭飯食就好想恥笑
仲要加埋個大陸仔入隊當自己superstar
等睇SM快快收皮

膠都廢事俾
李秀滿係咪老到傻柒左

bts嘅特色，sm做唔到。

我唔聽sidetrack，只係睇主打，sm團嘅歌真係好少高質。

@林周煥_JuHwan

Made well. Nice acting.
Dongdong

奶共韓星？

@韓流

在歌詞中作了回應的ZICO
P1： 曾因黃金手機受到質疑的ZICO在新歌第1小節結尾寫下了這樣的歌詞
「I've never seen a video like that, swear to god.」
P2：還有直言不諱的全部歌詞內容
(cr theqoo)

歌真係唔需要多講
SM男團主打不嬲難聽

Heize 10月13日 Comeback

仲有邊個唔該一次過出哂黎

@不好閉嘴吧

Melon是不是瘋了啊
Cr. Theqoo

邊個仲有心情聽呢件垃圾
Melon趕客

除咗洗腦之外，sm男團主打大多都麻麻(shinee除外）
我到而家都會係youtube 睇sj, Tvxq, shinee舊歌mv，但係你叫我睇埋歌詞真係不了。

相反sm女團嘅mv包裝會有心機啲，唔係一味賣靚。

SM將nct個套模式放左係成間SM
總覺得有一就會有二

個人特式嘅野，唔係強行砌出來就得。

EXO呢?

exo不了

樓上鐘唔鐘意都好
EXO頭幾年的確好有心機做包裝

佢只係睇電話號碼睇得好開心 好興奮
開心到上節目都要講出黎

佢哋不嬲唔信每個藝人都係獨一無二無可替代

@韓流

韓惠珍時隔七個月重新回歸＜我獨自生活＞，已經完成了攝影棚的錄製，計畫從本週開始重新登場。
(cr 體育朝鮮獨家）

@Korean搬運機

#Paul Kim#10月7日回歸確定…時隔兩年的正規專輯發售

@Korean搬運機

[Dispatch] 警方，於1日扣押搜查『Starship'…「PDX,造假疑惑調查」

"Starship Entertainment"於1日遭到了扣押搜查。

首爾地方警察廳網絡搜查隊當天上午10點來到位於首爾市江南區論峴洞的"Starship"總部進行了扣押搜查。

目前,警方正在查找"Produce101"系列投票造假相關資料。繼"Mnet"總部和短信數據企業等之後,對所屬公司展開了扣押搜查。

警方正在對Produce101系列進行全面調查。"我們已經傳喚了節目組,正在對原始數據進行分析。之後還將傳喚相關人員進行調查。"

@韓流

警方對X1組合成員的經紀公司進行了搜查
據多位歌謠界相關人士透露，警察在1日搜查了MBK娛樂、Woollim娛樂、Starship娛樂等成員們的所屬公司。警方為了掌握Mnet、節目製作組和相關所屬公司之間在投票操作上有什麼關係，進行了搜查。警方計畫保存文件和電腦等，並進行分析。
(cr naver)

@韓流

警方確認PDX投票造假，更換了出道組成員
1日CBS Nocut新聞的採訪結果顯示，首爾地方警察廳網絡調查隊瞭解到，在以PDX出道組選拔的11人中，部分練習生的最終得票實際上是會落選的。據悉，從落選到出道組，排名顛倒的練習生大約有2~3人。
警方認為，這種排名變動實際上是投票數造假，因此以妨礙公務的嫌疑對負責PD等製作組立案。另外，就製作組和練習生所屬公司之間是否就投票數造假進行過金錢交易一事，也正在進行調查。
(cr.Nocut News獨家)

無錯,如果12人無人離隊既話,依加應該仲係韓國第一既,好可惜

未必，sm團最缺乏嘅係成員嘅獨自創作力。

有冇kpop 既r＆b ／ballad好聽
可能令心情好d

on撚9 dum幾多錢都好 都要睇質素㗎sm真係忽撚左
佢倒不如再捧下現有嘅團啦

快撚啲開埋名

@哎一股清流

[獨家] "PDX"律師:"PD A某，已經立案...實際排名將被公開。"
一直進行"Produce X101"訴訟的法務法人Mast的金宗輝律師1日在與體育朝鮮通話時表示：「事實上排名是否造假已經明確。 PD.A某已經以(《PDX》觀眾們提出的)妨礙業務的嫌疑被立案"。
Mnet方面對於PD A某的立案和製作《PDX》中造假的可能性這一點，在體育朝鮮進行諮詢的時候表示：「只是等待警察的發表而已。 我們也只通過報導瞭解了調查情況。」
警察的調查已經擴散到了《PRODUCE 101》所有系列及Mnet的其他偶像生存"偶像學校"。

估唔到韓國警察真係調查，重以為會不了了之
好期待公開實際排名，除咗404之外，303都一定有問題

@韓國me2day

【spotvnews】[鄭珍雲發表立場，「鄭俊英聊天室是用於放送的，和爭議無關」]鄭珍雲於上月29日通過官方Fan Cafe發表了自己關於鄭俊英聊天室的相關立場，這也是他被涉及到鄭俊英聊天室藝人之後時隔6個月發表的立場。

關於自己是鄭俊英聊天室成員的疑惑，他說道「和報導中被涉及到的內容不同，那只是為了拍攝節目而組建的聊天室，是必要的時候可以在放送中使用的那種，看當時的綜藝節目就會知道，理所當然那之後除了打招呼之外沒有再使用過。」

「因為時間很長，聊天室中具體說了哪些內容已經記不清了，但是至少我不是那種看到不恰當的內容只會發笑的那種人，確實能記住的是沒有在那裡傳閱過不恰當的視頻，如果我真的那樣做了的話也不可能過部隊生活，也不可能在這裡進行活動，所以想慢慢做解釋。」

「很傷心，也很抱歉，並不是逃避到部隊。我一直苦惱著什麼時候做出這些說明。感覺再等待的話粉絲們會更加傷心，希望能理解我的苦惱，看到我上次的留言而失望的人們，還有等待這個說明的粉絲們，非常抱歉，感謝大家。

@ 韓國me2day

【聯合新聞】[JYP將於11月9日舉辦新男團選秀]1日據多家媒體報導，JYP Ent.將於11月9日在公司大樓內舉辦選拔新男團成員的選秀。據悉，此次選秀自1995年至2008年出生的男性都可以報名，可以在Vocal，Dance，Rap，模特中選擇自己有自信的領域參加，最終合格者將得到JYP的培訓。

@漂亮虎咚咚

2019韓國娛樂上市公司第三季度營業利潤預測：
SM：143億韓元（85.8萬RMB）較前一季度增長268.5%，，與去年同期相比增長17.4%
JYP：122億韓元（73.2萬RMB）較前一季度增長29.1%，與去年同期相比增長0.4%
YG：500萬韓元（3萬RMB）與去年同期相比減少98.1%

3萬人仔

홍콩 경찰 실탄 발사, 가슴에 총상입고 쓰러진 시위대는 10대 남학생

Naver實彈新聞

韓警幾時咁做得野
Lm 過一排又發現無可疑

你睇下NCT就知就係棒極都唔紅先要整團咁既咩avengers SM明唔明問題根本係係自己既管理同營銷上

@哎一股清流

【Theqoo】Gaon Chart音販部門1-3季度確定
第一季度:SEVENTEEN
第二季度:防彈少年團
第三季度:SEVENTEEN

[閒聊] YG 7,8,9月份公司營業利潤為500萬韓元

唔係話cj好大影響力？竟然會查到
最好就4季都公開晒真排名

TXT 10月21日 正規一輯 Comeback

303 敢講當初日本一定唔只三個
仲有佳恩

十月份有咩大敵 ?

幾日後Paul Kim AB6IX
月中Heize SJ
月尾NU’EST DAY6 Monsta X
日子未定仲有Brown Eyed Girls 同 IU
非官方聽聞仲有防彈

防彈應該唔會同佢撞啦

10月3有rich brian feat請夏
雖然唔係幾關事

10月21日應該正撞NU'EST

其實TXT而家發展成點？紅唔紅？
印象中佢哋自從年初打歌之後，就好似冇出現過

好期待依個

如果證據確鑿
X1 IZ*ONE fromis_9
應該都幾大鑊

之前成員病左呀

泰妍

蝗嘉爾個IG好心del咗個852啦
睇見就眼火爆

@韓國me2day

【MKsports】[melon「不是故意推薦的鄭俊英歌曲，今後將把引發眾議藝人排除推薦名單」]2日，據媒體報導，部分使用者的melon的歌曲推薦欄中出現了「鄭俊英出道專輯9週年紀念」的字樣，從而引發了爭議。melon相關人士表示「For U是以個人化為基礎的服務。是以個人用戶記錄為基礎自動生成的推薦方案，並不是故意推薦的。」同時表示「今後將把引起眾議的藝人排除在推薦名單之外。」

@韓國me2day

【spotvnews】[警方扣押搜查《Produce48》部分所屬社]2日，據spotvnews獨家報導，警方不僅對《ProduceX101》進行了搜查，還對《Produce48》部分所屬社也進行了扣押搜查。同時警方不僅對《produce》系列，還對《偶像學校》製作組等進行了扣押搜查，擴大了搜查範圍。

@韓國me2day

【Newsen】[楊賢碩結束14個小時警方調查後回家，「沒有將賭博資金用作公司資金」]2日，據媒體報導，首爾地方警察廳智能犯罪調查隊於10月1日上午10時以嫌疑人身份非公開傳喚了楊賢碩進行調查，在進行了約14個小時的調查後，楊賢碩於2日凌晨回到了家中。這是繼今年8月29日以來，楊賢碩第二次因涉嫌海外遠征賭博而接受警方調查。在結束非公開傳喚調查後楊賢碩表示「認真接受了警方調查」，對於記者「是承認賭博嫌疑但否認慣犯嫌疑嗎」的問題，表示「與其說我個人的看法，不如通過警方調查公佈。」對於涉嫌將賭博資金用作公司資金的疑惑，他否認道「不是事實」。

@哎一股清流

【naver 】「孩子們有什麼罪？」繼X1之後，扣押搜查produce48 業界嘆息不已
「兩個組合通過節目積累了很多粉絲，活動非常活躍。 但隨著內部問題遲遲不決，真正受害的是成員們。孩子們有什麼罪。這樣活動結束後，孩子們的人生由誰來負責？」
以X1為例，今年8月出道的第一張專輯。 雖然在音源，唱片排行榜上取得了火熱的成績，但是仔細觀察活動方面的話，卻並不順利。因為涉嫌投票造假，X1一次也沒有參加地面電視頻道的節目。雖然一直有在詢問邀請，但是回答卻停留在"內部會議中"。
最終X1只在有線和綜合頻道露臉後，致力於國內外舞台。以2日基準來看，X1方面相當謹慎地表示「等待相關調查結果，無法確定後續活動」。
本月1日沒有接受扣押搜查的X1成員的經紀公司相關人士表示：「X1是已經出道的組合。 即使公司出了問題，也會讓成員退出嗎？就算是為了成員們和粉絲們，也要堅持走下去。不能因為公司的錯誤而追究成員們的責任。」

@鳳凰天使TSKS
今天 12:04來自微博
#superjunior九輯回歸# SuperJunior 在發行正規9輯之前，將於O10月4日下午5點公開新專輯收錄曲《I Think I》的MV。收錄曲《I Think I》是以拉丁靈魂為基礎的都市風流行R&B歌曲，可以欣賞到旋律和都市風節奏組合而成的幹練的音樂。將一起度過的時間比喻成舞蹈，表達了真實情感的歌詞是這首歌曲的特點。在正式公開MV前，Super Junior將於10月2日下午5點在YouTube和NAVER TV率先公開《I Think I》的MV預告視頻。

如果通過非法手段而取得出道席位都唔算有罪 咁咩先叫有罪？ 咁對原本應該出道果d係咪又公平呀 ? 即係為咗出道就可以殺人放火呀

他只是個孩子啊. jpg

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

無錯，你公司幫你課金你就等同同流合污
原先靠自己實力可以出道大紅大紫嘅就比你頂走
邊個慘阿
無料到又無觀眾緣就躝啦

此時此刻決賽當晚被換走嘅人就算查清楚相信都無辦法如同當時一樣入團出道
不論係X1定IZONE如果係以咁嘅方式出道
有少少良知嘅唔該退團
雖然我想要嘅係解散 但現實中無可能

參加得邊個冇努力過呀
好似pd48人地日本妹山長水遠過到黎韓國參加
如果因為比你地d仆街制作人造假而令佢地冇得出道既 好應該調查清楚還公道於參加者

根本黑幕出道既人都係加害人
有夢想唔代表你係無辜

@鳳凰天使TSKS

#YB10月公開正規10輯# 10月2日Dee Company表示「#YB#將在10月10日公開正規10輯《Twilight State》，這是YB在2013年發行《Reel Impulse》之後時隔6年發行專輯。」YB對新專輯《Twilight State》介紹說「這是從極個別的悲劇出發，以哲學的態度傳達故事的專輯。跟我們之前做過的音樂有點不同，是用帶有夢幻的氛圍的風格完成的歌曲。」。
YB在發行正規專輯《Twilight State》的同時，將會展示多樣的內容並開展活躍的活動

佢一開始就唔好打正香港人旗號出道
佢一開始直接認中國人仲好
起碼唔會咁多fans嬲佢

想問
IZONE入面佢地肯定都知邊個大機會造假入團,本身已經冇事
但E家名單一爆既話,正常入選果班點面對其他假成員

佢唔會del
我覺得佢係中國上位既最大原因就係不停用香港人既身份黎刷中國人鞋
所以d中國人先咁buy

同祖藍一樣？

有位成員上埋熱搜
睇嚟絕大部份韓國網民都思疑係佢

祖藍係香港黎講係其中一個親中偽人姐
但佢唔同自稱香港土生土長後生仔之後再利用kpop上位
再係國際上不停影衰香港人個朵

乜撚野香港政策啊
要出團就唔好掛香港名得唔得啊
又係想通過香港入大陸賺錢
JYP你一個蝗嘉爾仲唔夠

全部都自稱中國香港仲要講普通話

諗起之前子瑜。。
JYP正仆街黎

會唔會係喺香港出道嘅中華圈男團

3 10 11

3 4 10 11 值得懷疑

3 8 10個人認為都唔值得入
3 主唱? 算鳩數啦
8 真係靠樣
10 入左先知有呢個人

本來都覺得只要造票嗰幾個退團就可以
但既然票數係由第一集開始已經有問題，我覺得解散合理啲

3 8 10 11都似係啦
還返個位比有實力嘅人啦

11淨係條腿都入到啦

你咁講咁8剩係個樣都入到啦

意境好高

個人喜好

唔係馬後炮 佢個形象真係唔啱 不過諗住佢會可以借住知勢上返黎 點知都係冇用

都幾難想像IZ*ONE嘅歌入面有佢會變成點

其實又唔係嘅
202決賽完左見到個名單
我覺得有一兩個形象同其他人好唔同
結果咪又係成功
呢D選秀節目選完出黎好難唔紅
形象呢D野對選秀節目出身冇乜用

佢地啲歌又唔係行可愛清純路線 唔至於格格不入
但入唔到就真係無曬job, 曬左佢
一離開pledis 即刻有野做

【MBC News】 ProduceX 一部分練習生提前知道並準備了競演曲
Cr. Theqoo

【MBC News】愛豆學校也作假
Cr. Theqoo

啱阿，調轉黎講，izone出道前應該無人覺得奈子、仁美適合rumor, highlight呢啲風格既歌，不過出到黎表演，又覺得整體黎講都ok。

佳恩個情況就擺明係p社無心經營女藝人，唔幫人搵job。

成洙錫囡啫 唔想自己造假

PD PTT少少 整理 + 時間時 + 懶人包

呢個選秀不嬲造假得好嚴重
只係關注度冇produce咁高所以先冇搞大
大家最關心嘅個位
都係呢到出身

李海印好撚慘

[調查] 如果確定 X1 / IZONE 有造假, 最恰當的措施是

(1) 既然事情已經發生，繼續活動
(2) 造假出道的成員退隊，然後繼續活動
(3) 讓無辜落選的練習生加入，本該淘汰的成員退隊
(4) 解散

大家點睇

解散算啦嗰班偷走人地夢想嘅小偷

101個時靚好多

其實izone個約仲淨幾耐？

2021年4月收皮

蝗旭熙屌你老母仆街死啦

除左佢其他都好撚型

@韓國me2day

【體育chosun】[Super Junior完整體將出演《認識的哥哥》200期！！]4日，JTBC相關人士表示:"Super Junior完整體將出演《認識的哥哥》200期。該期節目預計將於12日播出。"組合繼該節目第100期後，全體9名成員共同出演了200期，再次證明了組合和節目的義氣。

組合方面也表示:"Super Junior 9名成員將一起出演《認識的哥哥》，神童等所有成員在回歸之前都保持著最好的健康狀態"。

個開頭同太陽個首似到

唔知會唔會上韓國音樂節目打歌?

香港蒙面法既話
kpop韓星黎香港開show是咪唔比帶黑口罩
我地去睇演唱會都唔帶得黑口罩??
全部人唔比帶黑口罩
一帶既話popo黎演唱會拉鳩晒所有人
再射tear gas

WINNER 十月Comeback

十月完啦好嗎

全部拉得

快啲全黨死清光啦仆街

得大輝唔洗拉

首歌好普通，舞又無乜特別, 好似EXO或者NCT是旦一團唱都得咁
睇完更加覺得崇洋味濃, 睇嚟真係俾BigHit迫到痴左線

蒙面法已立，唔使追星了，一入境就拉得

以後唔黎香港搞演唱會了

笑撚死
蝗旭𤋮

呢個時候黎振興香港經濟
咁有趣

去接機=非法集結

射你班fans tg再射埋韓星

最好射韓星搞到全世界既KPOP飯發癲

射完等睇大陸飯咩反應
肯定盲左咁講話班示威者搞到佢地Oppa受傷

解散係對其他冇造票原本出道既仔極唔公平，冇理由因為你作弊而剝奪埋其他人出道的權利

我同意 但真係冇可能俾班造假狗繼續頂替原本入選嘅人企係舞台上

2係入面最好選擇，最符合全部人利益
即使對造票入果啲，2都係最好

厚顏無恥 死唔退隊>>成隊變左造票團。 at least三大電視台、廣告代言一定冇份。 （好似X1宜家咁，靠食老本開演唱會，搵少好多又捱唔到長)
唔退嘅話，唔講造票成員累到成隊(包括自己)臭哂朵，搵少好多。
仲有造票成員自己、間公司公成世都有污點，被人黑、狙擊成世。
所以警察or法院公佈左真實排名，造票入果啲一定退團。

國家面前冇偶像

咁既歌點打BTS呀？
Boy with Luv好聽千萬倍
SM真係唔知醜

李秀滿真係吹到話會係第二隊BTS

@韓國me2day

【MBC獨家】[所屬社在」巨大的製作公司「CJ面前膽怯，簽訂奴隸合同]4日，據MBC獨家報導，昨日有傳聞《Produce X 101》播出前就已經預先選定了合格者，並捏造了投票。

《Produce X 101》的出演者和所屬社與CJ Enm簽訂的三方合約。練習生的片酬是每集10萬韓元。如果中途淘汰，連這個數都收不到。內容收益分配也對所屬社不利。歌曲一經發行，不管是否熱門，所屬社都無條件只能收取100萬韓元，其餘收益都由CJ Enm獨佔。某演藝圈相關人士表示因為有很多不公平的部分，一些所屬社反而在最後關頭請求淘汰。

另一個選秀節目《偶像學校》在集訓過程中也侵犯了人權。節目拍攝從夏天的時候開始持續6個月，但只發放了夏季的團體服，出演者們穿著夏裝堅持到了嚴冬。練習生在被管制的情況下，生活必需品一個月只能購買一次，並且只能在CJ子公司購買，連食物都供不應求。沒有初期資本金的大部分所屬社只能依靠CJ等大企業的唱片投資。不公平的合同也只能原封不動地接受。

據悉，警方傳喚了《Produce X 101》製作組進行了第一次調查，並計畫依次傳喚前一季的製作組和《偶像學校》製作組進行調查

@韓國me2day

【OSEN獨家】[WINNER時隔5個月回歸，將於10月發行新曲~]4日，據OSEN獨家報導，WINNER以本月發行為目標正在準備新專輯。

雖然目前尚未確定確切的日期，但是組合計畫在26日~27日舉行演唱會時直接為粉絲們演唱新曲，這無疑是送給粉絲們的特別禮物。如果組合10月回歸的話，這將是組合繼5月發行的迷你專輯《WE》之後，時隔5個月再次回歸

@不好閉嘴吧
SuperM美國出道專輯初盤5小時 iTunes近況（P1）
SuperM 出道歌曲評論（P2）
Cr. Theqoo

廢老係咁

啲眼光同想法已經落後咗個時代好多

Nct係咪佢搞

都唔洗攞bts比啦
淨係exo最近個兩首tempo love shot都正常過呢首好多

佢唔了解歐美音樂

其實nct dream繼續咁搞喺歐美會紅到
唔明搞隊sperm做乜撚

首歌真係好普通... （可能之前吹得太勁）
組sumperm 個時，泰民fans已經不滿，俾佢好好地自己出solo，揾多d錢。（而家，見到首歌咁，應該更加）

成績好似好好

咁衰過各自團cb喎

應該好過 NCT CB

應該係各團fans 抵制先會咁

其實只要各團fans唔幫手打榜就已經玩完
男團都唔係靠路人

應該連fans都唔撐 sm撈埋幾多團入去都冇用

唔係馬後炮
一聽到呢個計劃都知收梗皮
唔明點解會推出到

李秀滿充滿信心喎

sm仲要吹到咁撚大
咩avengers of kpop we are the future
笑死人咩

講真
直接用EXO打美國可能仲好過依家

一早放棄中國市場仲好啦
唔好加入支那仔

其實呢個計劃咪又係捧nct
泰民 伯賢 kai頂多玩多一兩年就要當兵
呢個計劃成功的話咪又只係益左nct

因為nct係sm未來既棟樑

如果係棟樑嘅話，就唔使到而家出道幾年，都仲係半紅不黑。
SuperM呢個組合都幾多餘，將幾隊成員砌埋一組，好聽啲係<<復仇者聯盟>>，唔好聽係「大製作爛片」。
唔係樣樣野只要搵當紅嘅名人支持就得，內涵都好重要，呢個組合真係睇唔到。

原本要出道嘅 都出咗啦 要識嘅 都識咗啦 繼續落去其實都係俾CJ 吸血啫 其實咪又係condom 嚟 剝奪其他人出道權利？ 你講佳恩定鍾舒漫？

關鍾舒漫咩事?

造票入退團係一定，我指退造票狗，但剩底正當出道唔應該解散

你理解有問題
係真實排名嘅12(izone)/11(x1)個
最簡單你考試作弊0分，有咩可能要其他堂堂正正考嘅同你一齊0分？諗下都知

初媛呀

最撚慘係佢
出道左成11年仲要埋班YMC幫佢地宣傳，尤其係NCT

講起畀CJ吸血，其實班仔真係幾慘

wannaone 賺咁多錢，有三十幾個十億krw代言費嘅廣告，平均都只係結算700萬（實際上得280萬)，可見剝削得幾緊要
x1 冇廣告 成員就更加冇錢賺

其實原本都覺得pd系列還好，但而家已經變到中小型會社要依附佢先可以生存

202嘅時候 好多經紀公司都冇派人去，因為佢哋有自己嘅出團計劃
但今屆都要屈服 派大批練習生參加 重要畀錢買位，講緊嘅就係 woolim

組合嘅分成係mnet 25%, swing 25%, 之後再由所屬社同藝人分成，wanna one 好多成員同所屬社2：8分成，因為係練習生合約

節目紅咗之後，合約必然會更苛刻，x1 分分鐘2：8分成都冇，而且買位費嘅成本會轉價畀佢哋

今屆玩五年，除咗扼殺中小型會社嘅生存空間之外(其實x1幾位再出道成員都係202受害者)，成員又要畀份閪約綁五年。

造假喱班都叫賺左錢同一班飯 咁嗰班本來有得出道但係造假比人踢走既細公司練習生咪更加慘 幾努力都好原來由一開始結果就已經定左

係慘㗎
被造走嘅人只會越來越走下坡，冇曝光機會 fans又會走去追出道組

所以依個節目真係要收皮，要課金先可以出道、一早決定好晒出道名單

被造走嘅練習生漸漸被埋沒，出道嘅練習生亦要受剝削，中小型會社要依附佢先可以生存

數下有幾多間公司
懷疑牽涉produce造假事件

由第一季開始數起

出道/分配較多鏡頭
Fantagio：2位（第一季）, 1位（第二季）
Starship：1位（第一季）, 2位（第三季）,
2位（第四季）
Pledis：2位（第一季）, 1位（第二季）
MBK：1位（第一季）, 2位（第四季）
Jellyfish：2位（第一季）
JYP：1位（第一季）
Brand new music：2位（第二季）, 1位（第四季）
樂華：1位（第三季）, 1位（第四季）
Woollim：2位（第三季）, 1位（第四季）
WM：1位（第三季）

請夏應該真係pd系列嘅legend嚟

sm又贏

資料來源？

雖然唔肯定前兩屆有冇造假，但點睇造得最嚴重嘅都係404

以該公司出道人數和鏡頭出現次數作計算

303都造到出哂面曹狗 金彩元

收皮啦呢間閪公司 打造idol好似打造個神咁 少少親民感都無 啲歌又難聽 俾多少少錢同出名嘅dj合作反而易紅好多啦on9
我鍾意sm啲團都覺得抵bts紅
sm啲閪policy真係害撚死班idols

你嘅logic都幾有問題
明明俾咗好多data出嚟
但係個結論係9up緊

絲打不如都係等調查報告出啦，明明最有嫌疑係303同404
有人出道≠造票出道

jyp嗰個擺明從頭到尾高人氣，你噉都計佢

303曹婦唔計
404由第一集已經造票，你反而計到得三個有問題

至於計鏡頭都唔係剩係計出現次數，有冇故事線，係咪正向鏡頭都好重要

而且既然以鏡頭數判斷有否造票，噉就要比較埋落選練習生嘅鏡頭數
事實上唔少落選練習生鏡頭係多過出道組

101 202都肯定有 無理由每次都係嗰幾間出名既公司 不過有somi 世正喱d有實力既所以冇人懷疑 303開始造假猖狂咗 空降排第18既入去 成隊人都搵唔到個有料既所以多人懷疑

得啖笑

source?
連相關新聞都冇
你9up當係

9up無極限

sj好似全部食咗防腐劑咁

男人去到呢啲年紀好襟睇

SUPER JUNIOR 슈퍼주니어 'I Think I' MV

佬味

感謝抬舉
受唔起李生d發達大計
淨係想盡快入伍就夠

本身都好似好有理據好令人信服
但睇到最後好搞笑
仲有雖然四季都肯定有問題架啦
但佢依家應該只查緊404幾間公司
48同偶像學校新聞有講有牽連有查緊
但前面兩季仲未提及同未查到啊
所以唔好亂講住

我攞咁大堆數據
只係想帶出一樣野

有幾間公司
出完一季又一季
好鐘意用前輩帶後人

例如好似大輝咁
佢果屆Brand new music好有實力
但係唔等於佢地嘅師弟有實力
但係佢地嘅師弟就可以攞哂光環咁
我覺得好嘔心

之後我再反思番
究竟邊度出咗問題
發覺其實連大輝果屆都出問題

點解公司有番咁上下規模
再加上練習生有咁上下實力
就等於可以換取大量鏡頭
咁對其他小公司練習生公平咩

得罪大家講埋JYP情況
三大公司+好有實力
就可以攞哂人地鏡頭

睇第一季somi都唔覺有咩問題
但第四季先發覺
三大公司就可以攞哂鏡頭
尹書彬如果唔係退賽
個劇本一定係JYP大戰YG
JYP、YG是但一邊入圍

根本因為尹書彬退賽
PD冇劇本好寫
再加上王君豪同佢拍檔太廢
所以先被人淘汰

至於somi
出身JYP黎講實力算穩定平均
但我覺得佢唔需要咁多鏡頭都可以出道
第一同第四季個等級評價
就好似不停俾特寫三大公司
講到三大公司出身好威咁
其實可唔可以分番d鏡頭俾其他練習生
等佢地冇咁慘呢

咁係你覺得唔公平啫
唔代表有賄絡
本身節目就係會剪多啲有noise嘅人
只要係本身有名氣嘅公司 都會剪多啲鏡頭
更可況somi本身已經差啲出道咁有noise
點會唔剪

紅左既唔親民都算，NCT未紅都串到閪咁都唔知sm點教育新人 最柒既係想推佢地行bts條路扮貼地，但去客串外地youtuber個公開random dance event比fans圍果時好似見鬼咁

SM唔親民呢樣係真
以前係某團飯
冇行程真係完全唔知佢地做緊乜
又唔直播
終於明點解其他中小型公司嘅成日直播
咁樣真係可以穩固到班fans架

睇sm團live好似睇緊YouTube咁 唔似睇緊真人
佢地親民多少少實再吸fans囉
我幾鍾意都好 都好似差緊啲嘢
好心sm唔好學yg咁 yg搞2ne1同bb係因為佢地真係好神 但sm未去到呢個地步囉

Suju真係好正
又玩得

Pop~Pop~

Jopping

由SJ果時已經想咁玩
搞咗咁多年終於比佢玩到，結果發現同佢想像不似預期

全部都舊人仲點future

希大: 有後輩好無禮貌

原來都係9up

時代變
十年前仲可以用外表來取悅觀眾，但係而家就質素取悅觀眾。
如果係女團嘅話，賣樣而家還可以，但係男團就真係不了，我係巴打都覺得男團賣外表真係好嘔心。

佢地點串法

但係好多男團都冇，一來佢地太後生，carry唔到，二來就算carry到，後生女歌迷接受唔到。

依家果D新男團全部都化妝化到女idol樣咁
扮可愛 行為說話舉動 全部都被訓練到一式一樣
都唔明依堆樣板idol有冇咁吸引
就算依家好興睇刀群舞
我認同佢地係跳得好齊
但硬係覺得佢地既舞台上缺少一樣好重要既野
一種每個人都唔一樣 駕馭舞台既獨特魅力
依樣野唔係靠訓練就做到
但冇左就好似只係識唱下歌仔(唱live都未必得) 擁有樣板外貌既dancer

又唔一定去到2PM既野獸風格
但唔該做返一個男仔應該有既舉動
下下女仔妝再扮cute

無個人魅力
我就唔信班扮Q男仔真實性格真係咁

有時班仔仲化得勁過班女
啲眼妝勁誇張

真實係粗口橫飛既典型韓國男人

邊個咁串
泰容?

整一隊行2pm路線都好丫

追女團就冇咁多問題

咁妝係造型師問題姐
舉止比較大問題

monX咪係

成班人男扮女人

男團行中性路線好似吸引到最多女fans?
都唔知幾時開始所有男團都要白面紅唇
啲粉成尺厚
有咁可愛得咁可愛

例子:

唔係我理解能力有問題 係你get 唔到我想講乜 我幾時有話過大家一齊零分？ 我意思係憑真正實力出道嘅 而家冇人識咩？ 係得嘅 個團解散都會有人賞識 繼續落去其實都係俾CJ 吸血 早d 解散可能仲多其他機會

而家係真正有實力嘅人俾人頂替出道名額而冇人識係得嘅個團解散都會有人賞識？講到想紅好容易咁大把團有實力但不值一文 俾CJ吸血仲好笑 造票嘅班人冇人氣冇分紅冇錢賺？講到咁委屈就唔使頂替本身要出道嘅人啦 無辜落選嘅練習生夠慘啦 日日係屋企捽腳趾 又唔見你可憐下呢班人？

好強

@韓國me2day

【Theqoo】僅僅是在美國住的宿舍就100億韓元的組合

巴絲打 其實上面果位巴絲打同我係講緊憑實力出道冇造假果批嘅問題 而你又spin 去俾人做到冇得出道果班度 (利申先 冇撩交嗌 純討論)

原本應該出道但冇得出道果d 梗係慘啦 你睇吓佳恩 48 決賽果晚一出結果之後我就冇再理過唉鬆d 嘢

當然啦 就算出到道都未必係大紅大紫揾到好多錢 你睇吓TS 果d

@不好閉嘴吧
Cr. Theqoo

@不好閉嘴吧

<今年空白期真的長到讓人不安的三個女團>
Cr. Theqoo

你搞咩

出唔到張圖？

大佬你copy唔到啊

我果團就唔講先....
Elris隻隻高質, 尤其係d 非主打歌
但一直都只係youtube去cover其他歌, 一d comeback消息都冇

連登好似突然出唔到圖

近排去韓國睇show都係要睇到SJ班佬先J得出

之前跟女團入預錄搭枱睇埋TXT預錄
嘩屌，成班小朋友講野好似俾人鏈住春袋咁
入左場又唔玩得手機，我地堆男飯焗住睇，個個好似死老母咁樣

唔睇圖都估到有Gugudan
水母不如放Semina出嚟活動啦

ioi 唔係話12月cb咩

佢哋係長期會係美國活動？
BTS係美國巡迴都係住酒店咋喎
美國咁大，東去西已經有時差，真係有需要有宿舍咩？

好鬼憎人扮可愛
男女都係

April好似個個都開始拍戲
娜恩之前A-TEEN一下子係韓國知名度升左好多
前排又有綜藝依家又電視劇
真率又網劇 感覺好似個人發展仲好
點解有種帝國之子嘅感覺
樣我認得 但歌就

所以咪蝕錢囉

李海印深夜更新instagram揭露偶像學校背後的故事
客套話就不翻譯了 挑重點

1.有過不放任何音樂，但是要跟著節奏說歌好聽的時候，還有要看著後面無緣無故的笑等，像是拍電視劇一樣。
2.拍攝期間簽訂專屬合約並不是41人全員，而是只有幾名。
3.「在偶像學校淘汰的最後一天的前一天，看到在哄某位好像能出道但是不想出道的參加者，感到我原來要淘汰了，所以提前準備了淘汰感言。」
4.「和預想的一樣，我11名淘汰了，但是想問問節目組，只選9人出道的節目，淘汰感言不讓第10名說，反而問第11名的理由是什麼？」
5.拍攝從5月開始，這之後沒有任何一天從楊平英語村出來過，手機也被沒收。
6.每月有一次可以在olive young購買必需品，除了吃飯時間之外沒有能吃的東西。英語村裡面就有賣場，但是不讓去，只能餓著。
7.節目組點外賣和吃零食的時候，我們把剩下的食物偷偷的拿過來吃，這才真的是沒有人權的拍攝。
8.楊平和首爾體感溫度不同，真的很冷，拍攝的錄影棚沒有窗門。大部分都是未成年人，但是不遵守拍攝時間。

9.淘汰之後的第二天請求解約，並且希望告知當時就存在的造假爭議的真相，得到的回答是現在是你上了熱搜，你才是勝利者。

10.向我約定會製作出為了你的組合，當時想出演什麼節目或者是電視劇都能讓你上。不會讓你放置到一邊不管的，一邊進行著個人活動，一邊準備著組合出道，是這樣約定的。

11.在MAMA上當了伴舞之後，告訴我有一個組合我是大姐和隊長，要集中在練習上才能讓妹妹們都跟得上，看著一起練習的朋友才產生了意志。這之中看到pd48的新聞之後，抱著不管什麼都要抓住的心情，透露了參加的意願，(公司)說希望你不要參加 阻攔了我，所以我在公司自己一個人練習，等待著約定好的10月出道。

12.雖然簽了藝人合約，活動除了一次電台一次時尚周就沒有了。約定的10月出道也過去了，今年想解約，卻沒有見到任何一位身居高位的相關人士。一開始簽約的時候曾說過的出道計劃也接近告吹，向公司詢問新方向是什麼，得到的回復是現在無可奉告。

MNET真係好pk

@鳳凰天使TSKS

#VICTON11月回歸# 將於11月4日攜專輯回歸。PlayM 娛樂方面今日表示:"VICTON將於11月4日發行新專輯"，"詳細的專輯形態和活動計畫會在之後向大家介紹"。這是VICTON自去年5月發行單曲後，打破了約1年零5個月的空白期，再次回到粉絲身邊。 這次回歸是除了作為X1出道的韓勝宇之外的6人的首次正式活動。

@韓國me2day
【東亞日報獨家】[《偶像學校》海選3000人只是陪跑？]曾出演Mnet偶像練習生選秀節目《偶像學校》(2017年)的A某在接受本報的採訪時透露到：「雖然打著觀眾投票選拔最終出道成員的公正性旗號，但拍攝期間卻時刻充斥著操作。」A某是在確定最終9名出道成員的「觀眾投票」環節被淘汰的。

A某還爆料到，作為fromis_9出道的9名成員中，也有部分成員在節目開始拍攝前就已經與CJENM簽訂了合約。「剛開始拍攝的時候並不知道，但在5個月的合宿期間，與CJENM簽了約的練習生們向其他練習生們說過這樣的內容，所以知道了。」

另外對於節目設定的3000名練習生參加海選，A某表示，實際參與拍攝的41名練習生中有37人都沒有經歷過海選，「出演者中參加過海選的練習生並沒有幾個。」

@韓國me2day

【10asia】[f(x)成員出身Luna簽約新公司HUMAP Contents！新出發~]7日HUMAP Contents方面表示：「與組合f(x)成員出身的Luna簽訂了專屬合約。」同時表示：「將利用公司的強項為Luna魅力和才能的發揮與發展提供全面的支援。」期待月神的新出發~

@鳳凰天使TSKS

#FlytotheSky10月回歸# R&B二人組#FLY TO THE SKY#將於10月中旬發行第10張正規專輯《Fly High》。此次專輯是他們繼2014年5月發行的第九張正規專輯《CONTINUUM》之後時隔5年零5個月發佈的正規專輯。此外今年迎來出道20週年的FLY TO THE SKY有望給粉絲展示深深的感性。Fly High的意思是不會停止在界限兩個字上，而是朝著更高的地方前進。據悉兩人在很長時間內都在為此次正規10輯做準備，為了提高專輯的完成度，他們挑戰了多樣的音樂嘗試。

Gugudan 紅唔起
可以準備解散啦
世正美娜都有 IOI

9個成員入面有8個響出道前就簽咗約 係咪代表佢哋一早就知道造假一定入選到......

呢個a某係咪即係海印

咁個一名都幾神奇下喎
好想知邊個

完全唔覺得曹婦似有情

其實佢都幾神奇
偶校個時Vocal唔得但去到48就即刻變主唱
雖然到宜家都唔覺得佢唱歌有幾勁

好撚樣衰又唔似有情
投佢嗰啲咩心態?

呢張gif真係經典

Album賣得8000張 3線都不如

PD系列爆紅賣碟接廣告好賺錢要爭住入都話呀 偶像學校本身收視都低到無人睇 搞咁多野原來d人未開始已經一早定哂
即係只係Stray Kid咁當出道團綜

呀油真係好勵志好努力
偶校唱跳都排尾幾
去到pd48進步到成為大主唱

個人私心想202 都爆埋料
宜家focus全部係晒 48 is 同404到
202 造馬冇人care

後門狗到底咩後台

偶像學校放送時間和拍攝時間有很大出入
-突然改變競爭規則
-會單獨拍攝一些戲劇性場景，最後一次競選前直接被告知會下車
-從五月一直到放送結束，一直都被關在英語村，除了三餐沒有任何食物，有被餓到生病或失眠的親故。偷偷帶進去的也會被搜身搜出來。
-只能偷偷吃節目組剩下的外賣
-雖然大部分都是未成年人也沒有遵守拍攝時間。
-在最終放送的第二天，沒去見父母也沒參加聚會，只是一直在哭
-公司只說不容爭議，但是承諾會為海印組建一個女團
-作為團隊裡的姐姐和隊長一直認真練習，期間只去MAMA做了伴舞
-想參加produce48，但是公司說十月就會女團出道，於是放棄了
-至今為止的公開活動只有時裝周和電台
-直到要解約，都沒有跟公司高層見過面

會單獨拍攝一些戲劇性場景..... 即係講話為咗夢想好辛苦然後喊係做戲 我地睇咗既原來係一場戲

咁唔通叫202解散咩
不過我都想知

想打爆個mon

起碼還番公道
唔係啲野過咗去就可以算數

巴打個名 gchi

未試過咁憎一個idol831滿心歡喜以為佳恩出到道點止殺左件後門狗出嚟

大佬 上面講還講唔好貼圖得唔得

張圖正到
拎黎做wallpaper一流

Dllm cls

Diu

劉在錫節目提「反送中」 陸字幕組「自行刪除」片段...網掀戰：怕啥呢！

香港持續近4個月的示威運動備受國際關注，亦成為不少電視節目的題材，由韓國「國民MC」主持的綜藝節目《劉Quiz On The Block 2》就是其中之一。不過，近日大陸知名字幕組「鳳凰天使」卻將有關香港示威的片段刪除，引發大批網友討論，儘管不少人表示支持，但多數人斥責稱「真的很討厭綜藝去涉及政治」。

作為劉在錫首次在tvN亮相的綜藝節目，《劉Quiz on the block》是一個以問答為主線的節目，2位主持劉在錫與曹世鎬會走訪韓國各大街頭，隨意找路人，讓他們回答由劉在錫發問的題目，成功連續答對5題的觀眾，便可獲得電視台準備的100萬韓幣獎金。

然而在9月17日播出的節目中，慶熙大學學生梁敏錫（音譯）選擇回答與香港有關的問題，劉在錫發問，「這個物件最近在香港反送中示威中出現，被視為『反抗』的象徵物，這個東西是什麼？」

劉在錫又提示，稱「2014年的香港示威正是以此物件命名」，梁敏錫回答了「頭盔」，但正確答案為「（黃色）雨傘」，因此該學生與獎金失諸交臂，不過仍抽到「荷葉雨傘」作安慰獎。

這部綜藝節目在大陸網路上亦有播出，由「鳳凰天使」提供簡體中文字幕，不過有網友發現，9月17日節目的片段遭剪輯，令梁敏錫沒有玩遊戲便直接跳到抽安慰獎環節。有看過完整節目的網民則推測，「鳳凰天使」為了能通過大陸網站審查和避免引起爭議，所以刪除與香港示威有關的節目內容。

此事引發大量討論。有網民不滿「鳳凰天使」剪去香港片段，「怕啥呢」、「沒必要吧。。。也要聽聽別人的想法啊」、「自作主張剪掉了？對自己多不自信都不敢被討論？」、「還是覺得沒必要剪切，是真實問了的問題而已」、「這都能剪也是對自己太不自信了」。

但也有人支持字幕組，「不剪掉可能我們連這集都看不到了」、「不剪過得了審嘛小可愛們」、「見了就說明不適合中國觀眾 何苦自己去找來受罪」，亦有人指責節目，「問這種問題，一綜藝節目也過管閒事」、「真的很討厭綜藝去涉及政治，你們以什麼立場來談呢」。

討厭綜藝涉及政治
但係而家就係因為政治 你地先要自我審查 冇得睇full version

以前無挑其實都好政治

由After School時期開始睇佢 本身見到佢喺pd48人氣咁高仲勁開心 諗住出到道先睇翻pd48 點知

惡靈驅散
我係賊見到咁嘅wallpaper都唔敢偷你手機

「真的很討厭綜藝去涉及政治，你們以什麼立場來談呢」

自己又唔係韓國人
走去指責外國節目
咁又係咩立場?

佢地好多都覺得強國人罷睇既話
韓國節目係會摺
佢地罷睇左朴明秀既節目好耐啦

以前釣魚台嗰集都無「自行刪除」
但之後睇班友啲字幕就開始(中國香港) (中國台灣)咁
再加上抄鳩人啲節目唔畀版權費又一堆
拎人啲片源自己翻譯再加插啲垃圾廣告嚟賺錢
天滅中共啦

罷條毛
講個笑話：支那人罷睇罷買

話罷睇其實就係啲字幕組唔翻譯
啫係話唔侵權你個節目當反你

SUPER JUNIOR 슈퍼주니어 'SUPER Clap' MV Teaser #1

就係已經無組合被影響 好想知個真相

完全同意！！！！
我而家已經好少睇男團
因為好多都化到鬼五馬六
接受唔到

支持調查，雖然而家NU'EST都好好，但JR冇入實在太可疑

不過要查都唔易，今次404之所以會被人查
除咗做票實在太明顯之外，重因為有查明委員會提供證據同監察，又適逢韓國有重大政治事件

目前來講，韓國都冇咩人話要查202

我覺得係p社唔比JR 入
搵JR帶團

其實我都覺得係

所以先話難查，因為今時今日fans都未必想查

萬一查出來真係噉，對NU都會有影響

應該對造馬入咗個啲影響大啲
對我家Nu’est 應該會被個啲腦殘粉鬧

假如真係有造馬
一係就你咁講
一係就連白虎都入(根據poster)p社同mnet都唔想入3個 阻住大家搵錢
Anyway 旼炫好慘 成隻棋咁俾人掉嚟掉去

TWICE"Feel special"扣掉廣告後實際點閱數

以下英翻中大意翻:

從9月20日到9月26日 該週觀看數:29.1M

從9月27日至10月3日 該週觀看數:17M
兩週內實際觀看數: 29.1M+17M = 46.1M

截至10月3日爲止，觀看數約77.7M

廣告觀看數: 77.7M-46.1M = 31.6M
概估百分之四十觀看數來自廣告，廣告的效果比預期的要好

FANCY首日觀看數約40M，自從YouTube首日排除廣告後，
"Feel special"首日觀看數為14.9M

theqoo使用者留言:

1.不使用廣告是愚蠢的
2.一切都結束了，現在Youtube觀看紀錄是場公平的戰鬥了....
3.買廣告是值得的
4.買廣告很棒阿
5.哇...廣告的效益比我想像的要大....40%花錢值得
6.嗯...差別比我想像的還要大
7.看看如果不用廣告的46.1M..呵呵，不使用廣告是愚蠢的，但我想知道他們花了多少錢在廣告上
8.海外知名歌星也使用廣告，買廣告很OK，但不要列入Youtube的紀錄呵呵
9.廣告效果真好呵呵
10.廣告的觀看數比我想像的要高，但買廣告沒有什麼不好
11.我不知道這是什麼，但我知道所有防彈的音樂錄影帶，包括J-HOPE這次從來沒有廣告

原始討論連結:

應該fake news
twice 同 jyp 係清泉唔會買廣告

曹柔理進化史

呢家個樣唔同哂

白虎真係唔肯定，但JR就真係冇可能唔入，搜索量、直拍、集資數據全部都前幾，最後竟然唔入？

不過其實3個入晒都唔係一件好事，對原團真係冇好處，而家嘅結果似乎都唔錯
NU'EST又發展得幾好，講真四屆pd咁多出道過嘅人參賽，得佢哋全團紅得返

至於旼炫又冇話慘唔慘嘅，始終佢通過wo得到好多人氣，解散之後又有得返屋企

造馬入嘅都解散啦，真係諗唔到可以點影響
L.O.V.E 又唔可能講“都係因為xxx，搞到佢冇得入wanna one”依啲說話，咁政治不正確

名聲點都有影響掛🤔

其實就算係404，啲人嘅矛頭都係指向mnet，覺得成員本身係無辜
最多都係話“不過佢始終換走咗其他人嘅人生，應該退團”

雖然本質上都係換走其他人嘅人生，但係與303、404落選嘅練習生唔同
NU發展得好好，甚至比解散後再出道嘅wo成員更好，根本勾唔起人嘅不忿

反而Wannable同L.O.V.E可能又大戰，或者唯4又會搵hmh開刀

202當時意外大爆 可能佢哋係想食住條水 點知錯誤估計偶像學校嘅熱度

所以咪chur RV chur sj chur exo開分隊囉

整完容

【每日經濟】“PD101出身”金昭希，作為新成員合流女團Nature
8日，根據medaily取材結果顯示，最近金昭希與n.CH娛樂簽訂了專屬合同，正在為合流女團NATURE而做準備。金昭希在Mnet《Produce 101》中作為練習生出演，憑藉可愛的外貌和紮實的實力吸引了人們的眼球。隨後，經紀公司相關人士表示“最近成員李佳佳GaGa決定在中國專心學業，決定退出組合”，“隨著金昭希的加入成為了9人組組合，請關注女團NATURE今後的發展。”

第二張

個中國妹未紅就走

@韓國me2day

【xportsnews】[韓瑞熙公開同性戀情]7日，歌手練習生出身的韓瑞熙通過個人ins直播承認了與鄭多恩的戀情。此前兩人曾兩次否認戀愛傳聞，韓瑞熙還曾表示：「雖然和多恩姐姐確實認識，但根本不是交往的關係。我現在已經有交往5個月的男朋友了。"另外，鄭多恩曾出演《臉贊時代4》，以比男人還要長得帥而出名。

兩頭唔到岸
Solo 冇水花
加入女團又太遲

特首林鄭月娥上週五頒佈引用《緊急法》訂立《蒙面法》，禁止在公眾活動中蒙面。周潤發巧合地在上週五被市民捕獲，當時他戴上黑帽、黑口罩、長袖黑衫配黑長褲，在何文田與師奶合照。照片在網上瘋傳，不少網民都猜測，發哥是否支持近日的示威活動。事實上，發哥平日都愛以黑衣打扮，幾年前也穿過相同打扮被市民捕獲。

照片傳到韓國，韓媒《Dispatch》昨日更報導相關新聞，標題卻寫成：「香港巨星周潤發參加了反政府示威」並指發哥於本月4日以一身黑並戴黑色口罩，以行動來反對政府實施蒙面惡法，令發哥無辜成為新聞人物。

Dispatch其實係咪流流地

人地可能係返大陸參加蝗版produce呢

咁即係定唔係bi?

respect

難聽

好聽過sperm

同意

仲有冇咩出過道既團？
講Ｄ例子黎聽下

佢係幾靚既...

計埋佢, 已經有3個人韓文寫法一樣
佢
Elris果個
Rocket Punch果個

@韓國me2day

【Theqoo】宇宙最初3個YouTube頻道聯合直播「李-ZONE-羅」
韓國時間10月11日晚10時30分左右，李秀根頻道的「李秀根」，G-ZONE頻道的「殷志源」和頻道羅羅羅的「羅英錫PD」聚在一起進行銀色按鈕開箱！3個頻道主人公在同一空間同一時間進行直播，但每個頻道只會有各自主人的直拍，在同一頻道中無法同時看到3個人。

同時觀看李-ZONE-羅直播的方法
1）3位朋友聚在一起用手機各自打開一個頻道觀看
2）準備3台設備，用媽媽的手機、爸爸的ipad和姐姐的Galaxy Tap等閒置的機器
3）用PC端開3個YouTube窗口
3.5）迅速在3個頻道之間來回切換
4）只看1個頻道，等待觀看3個頻道的剪輯版視頻

[情報] "BLACKPINK"出演"Music Station"特番

屌呀菊花咁都可以無事

二人的戀愛近日不停燃燒，就在今天韓瑞熙終在個人IG上承認與鄭多恩交往一事。韓瑞熙在IG直播中大方認出櫃，她更講到：「比大家想像的交往得更長時間了…」韓國人對於同性戀仍有少許保留，因此想大方出櫃絕對不是一件易事，有粉絲祝福的同時亦惹來不少批評。2017年韓瑞熙因與T.O.P一同吸食大麻而被判3年有期徒刑，緩期4年執行；而鄭多恩則於2016年，因與朋友吸食冰毒而被判1年10月有期徒刑，所以不少酸民笑言「互相吸引果然還是有理由的」。

原來又係道友
兩件道友

hotshot

dia

拉咗就真係好笑

佢起蒙面法開始之前一早走左啦呢家好明顯係重po啦唔係以為真係仲起香港呀

係人都知佢走咗啦講緊如果黑警咁on9拉韓星 佢地會點死咋弱智

我諗我會去劫獄

支那人真係污染曬張相

返番去say my name果期風格 幾好
反而wave唔係太岩聽

又同韓國connect

say my name最好聽

準備解散得啦，完全紅唔起

一啖砂糖一啖屎

河成雲都完全唔打算返去

係人都唔想拖飛機啦

事前叫咗3000人嚟試鏡
結果3000人入面揀4個 其他36個已經事前揀咗
嗰36個仲要唔係喺3000到揀出嚟
睇返個之前個mv原來係想3000人幫佢免費跳opening
依招仲高過安俊英

香港警察…

On9到咁....

試下水溫先 大家點睇

又幾能勁

串到

利申 無follow佢 咁啱碌過見到

遮漏名

冋popo一樣
良心跌咗, 所以無心, 正常。

唔會expect 條蝗識寫繁體字

哇屌佢老母
寫殘體字仲要牙斬斬

條友唔係讀國際學校咩？
唔識寫繁體都好正常

Ischool係教簡體字

今日先第一次聽嘅舊歌 覺得曲 詞 live都好正 分享下 Stray Kids嘅Voices

呢首正

蝗加尔遲早有一日會比人私
我話既

唔講以為NCT啲歌嚟
其實係咪真係唔想喺韓國紅

蝗嘉爾口中嘅初心一早冇撚左
對唔對得住一出道為你仆心仆命嘅香港飯呀
嗰陣就識得講come from HK, 852 pride
戴有區旗嘅帽著埋有區旗嘅衫
一上大陸發展即反轉豬肚唔認人
Ig caption 由繁體字轉打殘體字
忙撚到日本活動都唔出 淨係專打佢嘅江山
係呀搵好多錢呀 但完全冇尊重香港fans 感受
好撚心奶就奶其實冇人care 但就唔好掛香港人個名啦仆街
望住嗰句串過馬撚嘅回覆真係好撚嬲呀屌
利申睇撚住佢岀道

冇聽nct唔知
對我嚟講 期待live stage連埋編舞睇會覺得幾正 副歌 但齋聽歌覺得今次麻麻 鐘意之前d主打多d

same feeling
一出道日日將香港掛喺嘴邊 個陣都係因為咁先識got7
而家賺小小人仔就奶晒鞋底扮白痴仔
返左大陸活動之後ig基本上已經冇po過got7嘅野
你係不屑做韓星就快啲走
咪撚阻住我追got6
Dllm比返got6演唱會我

8 面癱

愛麗都唔撐

初心得個講字咁樣係人都有啦

@ 韓國me2day

【tvreport】[泰妍22日將攜正規二輯《Purpose》回歸！！]韓國時間22日下午6時，泰妍的正規二輯《Purpose》將通過各大音樂網站公開。新專名字《Purpose》對於泰妍來說，有著音樂是最重要的人生方向和目標之一的含義。專輯中收錄了10首新曲和《四季》-《Blue》等12首多種色彩的歌曲

Got7 11月Comeback

咁佢地啲編舞不嬲都幾正嘅
平心而論 首歌揸車嗰陣聽應該都唔錯
但唔會係韓國人中意嗰種曲風
睇嚟JYPE都係要靠女團撐住

等睇蝗+2 變大陸Lay

想知係咪其他地方嘅愛麗都唔撐？

唔撚想見到蝗嘉爾
但係條仆街又唔撚肯退got7
偏偏就係仲跟大隊cb同開concert
搞到d人仲以為佢好重情重義咁款
情願佢同大陸lay一樣躝番支那搵金仲好

@不好閉嘴吧

【Naver】讓超級巨星貝克漢姆等待20分鐘 卻沒有道歉的BlackPink 遲到事件

女團BlackPink的遲到導致英國世界級足球明星貝克漢姆等到了20多分鐘，BlackPink方面的解釋為「因交通堵塞而遲到」 否認了一部分人提出的「沒有道歉「的爭議。9日上午，在首爾永登浦區時代廣場舉行了為了紀念阿迪達斯70週年和韓文日推出的跑鞋紀念活動，特別在韓文日訪韓的貝克漢姆還參加了跑鞋限量版上市活動。

當天的活動從11.30開始，25分鐘的貝克漢姆活動後，從上午11.55開始到12.05為止，將有10分鐘時間與BlackPink見面。但是BlackPink比預定時間遲到了20分鐘，於12.14分左右才到達現場。據悉，BlackPink是因為交通堵塞而遲到的。

隨後遲到的BlackPink雖然到達了，但現場的主辦方工作人員告訴記者，由於待機室離舞台較遠，貝克漢姆重新上台需要一段時間。在貝克漢姆和BlackPink一起登台的活動是一個小時，但是活動被延遲了，部分記者因為等待而疲倦不堪，不得不離開。

據當天《TimeDaily》報導 BlackPink不僅沒有向現場相關人士道歉，也沒有向等待已久的記者及粉絲們表示歉意，引發爭議。對此現場相關人士表示「因為現場人潮雜多沒有精神，所以沒有正式的道歉」

對此YG Ent對StarNews認證了遲到的事實但沒有發表追加的立場

蝗+2 大陸lay 蝗旭熙 瀨共淋 呢幾個整個組合就好喇 集中屌

好老實 等bp係應份 個呀叔過哂氣啦

差唔多全部rap擔當

唔係rap擔當 係唔識唱歌先去rap

講得好

突破盲點
講真idol中真係識rap嘅又有幾多個

iu 同太妍差唔多時候cb
精彩了

真通常五音不全 把聲又難聽先做rap仲要上面個幾個得蝗+2叫做rap得ok 其他好撚垃圾

蝗+2 rap得ok？

對比佢地

我都有睇到段片 個陣都仲仲有自知之明
上次睇個條片佢起d咩時裝show唱live難聽到 完全唔啱key
佢個個節目仲係有jj個d 我估jj應該都忍笑忍得好辛苦

佢把聲好鬼un耳
momo都唱得好聽過佢

太妍22號 iu應該遲1星期避開佢

佢地啲rap真係

引戰行開啦

理性分析 佢地正撞機會不大

tbf 奶罐skillwise >> china man

YouTube 反應都係唔撐為主

RM?

最重要既美國成績點？
實體有幾多？

@韓國me2day

【韓國經濟】[BLACKPINK遲到風波，活動主辦方「確實遲到了」，YG「默不作聲」]9日，BLACKPINK與英國足球明星大衛•貝克漢姆一起參加體育服裝品牌活動。組合原計畫於韓國時間9日上午11時55分登台，但她們遲到了20分鐘左右於12時14分亮相。

對此，活動相關人員表示："BLACKPINK確實遲到了，遲到了20分鐘左右，活動稍微延遲了一點。" 組合所屬社YG至今也沒有表明立場。

仲大牌過咸爺

RM未出道前係地下rapper,起點已經唔一樣

Mino?

殷志源！

GD Mino Bobby Zico
得佢地係連真正做hip hop 既人都承認

有 蝗+2未成日d mv都係上天台rap囉

Mark Lee

Aoa jimin?

仲有CL呀
全部yg

當LE死架

Jay Park

Gd top zico ikon etc